# Copyright (c) 2019 GoDaddy Operating Company, LLC. All Rights Reserved.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: CoBlocks 1.16.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/godaddy/coblocks/issues\n"
"Last-Translator: plugins@godaddy.com\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2019-10-18T18:40:31+00:00\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"X-Generator: WP-CLI 2.3.0\n"
"X-Domain: coblocks\n"

#: src/blocks/accordion/accordion-item/index.js:27
msgid "Add collapsable accordion items to accordions."
msgstr "将可折叠的折叠项添加到折叠组件。"

#: src/blocks/accordion/accordion-item/inspector.js:34
msgid "Accordion item is open by default."
msgstr "折叠项默认处于打开状态。"

#: src/blocks/accordion/accordion-item/inspector.js:34
msgid "Toggle to set this accordion item to be open by default."
msgstr "进行切换，将此折叠项设置为默认处于打开状态。"

#: src/blocks/accordion/accordion-item/inspector.js:63
msgid "Accordion Item Settings"
msgstr "折叠项设置"

#: src/blocks/accordion/accordion-item/inspector.js:72
#: src/blocks/alert/inspector.js:49
#: src/blocks/author/inspector.js:50
#: src/blocks/click-to-tweet/inspector.js:60
#: src/blocks/dynamic-separator/inspector.js:60
#: src/blocks/features/feature/inspector.js:92
#: src/blocks/features/inspector.js:173
#: src/blocks/form/submit-button.js:118
#: src/blocks/hero/inspector.js:137
#: src/blocks/highlight/inspector.js:43
#: src/blocks/icon/inspector.js:302
#: src/blocks/media-card/inspector.js:132
#: src/blocks/pricing-table/pricing-table-item/inspector.js:48
#: src/blocks/row/column/inspector.js:165
#: src/blocks/row/inspector.js:211
#: src/blocks/shape-divider/inspector.js:92
#: src/blocks/share/inspector.js:200
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:206
#: src/extensions/colors/index.js:59
msgid "Color Settings"
msgstr "颜色设置"

#: src/blocks/accordion/accordion-item/inspector.js:78
#: src/blocks/alert/inspector.js:55
#: src/blocks/author/inspector.js:56
#: src/blocks/features/feature/inspector.js:110
#: src/blocks/features/inspector.js:191
#: src/blocks/hero/inspector.js:150
#: src/blocks/highlight/inspector.js:49
#: src/blocks/icon/inspector.js:326
#: src/blocks/media-card/inspector.js:146
#: src/blocks/pricing-table/pricing-table-item/inspector.js:53
#: src/blocks/row/column/inspector.js:171
#: src/blocks/row/inspector.js:227
#: src/blocks/shape-divider/inspector.js:103
#: src/blocks/share/inspector.js:99
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:103
#: src/extensions/colors/index.js:47
#: src/blocks/share/inspector.js:81
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:85
msgid "Background Color"
msgstr "背景色"

#: src/blocks/accordion/accordion-item/inspector.js:83
msgid "Title Text Color"
msgstr "标题文本颜色"

#: src/blocks/accordion/index.js:28
msgid "Organize content within collapsable accordion items."
msgstr "在可折叠的折叠项内组织内容。"

#: src/blocks/accordion/inspector.js:27
msgid "Accordion Settings"
msgstr "折叠组件设置"

#: src/blocks/accordion/inspector.js:29
msgid "Internet Explorer Support"
msgstr "Internet Explorer 支持"

#: src/blocks/accordion/inspector.js:31
msgid "Add support for Internet Explorer by loading a JavaScript polyfill."
msgstr "通过加载一个 JavaScript polyfill 添加对 Internet Explorer 的支持。"

#: src/blocks/accordion/inspector.js:31
msgid "Supporting Internet Explorer by loading a JavaScript polyfill on this page."
msgstr "通过在此页面上加载一个 JavaScript polyfill 来支持 Internet Explorer。"

#: src/blocks/alert/index.js:29
msgid "Provide contextual feedback messages or notices."
msgstr "提供有上下文的反馈消息或通知。"

#: src/blocks/alert/index.js:45
msgid "This is an alert block"
msgstr "这是警告块"

#: src/blocks/alert/index.js:46
msgid "An alert is a message that displays outside the flow of typical content. Alerts provide contextual feedback, typically asking readers to take an action."
msgstr "警告是在典型内容流之外显示的消息。警告提供上下文反馈，通常会要求读者采取行动。"

#: src/blocks/alert/inspector.js:60
#: src/blocks/author/inspector.js:61
#: src/blocks/click-to-tweet/inspector.js:66
#: src/blocks/features/feature/inspector.js:114
#: src/blocks/features/inspector.js:195
#: src/blocks/hero/inspector.js:155
#: src/blocks/highlight/inspector.js:54
#: src/blocks/pricing-table/pricing-table-item/inspector.js:58
#: src/blocks/row/column/inspector.js:176
#: src/blocks/row/inspector.js:232
#: src/blocks/share/inspector.js:66
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:95
#: src/extensions/colors/index.js:54
msgid "Text Color"
msgstr "文本颜色"

#: src/blocks/author/controls.js:36
msgid "Edit avatar"
msgstr "编辑头像"

#. placeholder text used for the author name
#. translators: placeholder text used for the author name
#: src/blocks/author/edit.js:127
msgid "Write author name…"
msgstr "写下作者姓名..."

#. placeholder text used for the biography
#. translators: placeholder text used for the biography
#: src/blocks/author/edit.js:141
msgid "Write a biography that distills objective credibility and authority to your readers…"
msgstr "撰写传记，向读者展示客观的信誉和权威…"

#: src/blocks/author/index.js:29
msgid "Add an author biography to build credibility and authority."
msgstr "添加作者传记以建立信誉和权威。"

#: src/blocks/author/index.js:35
msgid "Born to express, not to impress. A maker making the world I want."
msgstr "为表达而生，而非为了给人留下深刻印象。创造我想要的世界。"

#: src/blocks/author/inspector.js:41
msgid "Author Settings"
msgstr "作者设置"

#: src/blocks/buttons/index.js:29
msgid "Prompt visitors to take action with multiple buttons, side by side."
msgstr "利用并排的多个按钮，提示访问者进行操作。"

#: src/blocks/buttons/inspector.js:30
msgid "Buttons"
msgstr "按钮"

#: src/blocks/buttons/inspector.js:48
msgid "Stacking buttons on mobile."
msgstr "在移动设备上叠放按钮。"

#: src/blocks/buttons/inspector.js:48
msgid "Toggle to stack buttons on mobile."
msgstr "进行切换，在移动设备上叠放按钮。"

#: src/blocks/click-to-tweet/controls.js:44
#: src/blocks/click-to-tweet/controls.js:37
msgid "Twitter Username"
msgstr "Twitter 用户名"

#: src/blocks/click-to-tweet/controls.js:48
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: src/blocks/click-to-tweet/edit.js:109
msgid "Add button..."
msgstr "添加按钮..."

#. the text of the click to tweet element
#. translators: the text of the click to tweet element
#: src/blocks/click-to-tweet/edit.js:82
msgid "Add a quote to tweet..."
msgstr "将引用添加到 Tweet..."

#: src/blocks/click-to-tweet/index.js:29
msgid "Add a quote for readers to tweet via Twitter."
msgstr "添加引用以供读者通过 Twitter 推送。"

#: src/blocks/click-to-tweet/index.js:34
msgid "The easiest way to promote and advertise your blog, website, and business on Twitter."
msgstr "在 Twitter 上推广和宣传博客、网站和业务的最简单方法。"

#: src/blocks/click-to-tweet/inspector.js:52
#: src/blocks/highlight/inspector.js:35
msgid "Text Settings"
msgstr "文本设置"

#: src/blocks/click-to-tweet/inspector.js:71
#: src/blocks/form/submit-button.js:127
#: src/blocks/share/inspector.js:86
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:90
msgid "Button Color"
msgstr "按钮颜色"

#: src/blocks/dynamic-separator/index.js:28
msgid "Add a resizable spacer between other blocks."
msgstr "在其他模块之间添加可调整大小的间隔区。"

#: src/blocks/dynamic-separator/inspector.js:44
#: src/blocks/gallery-carousel/inspector.js:100
#: src/blocks/hero/inspector.js:108
#: src/blocks/map/inspector.js:132
msgid "Height in pixels"
msgstr "高度（像素）"

#: src/blocks/dynamic-separator/inspector.js:52
msgid "Height for the dynamic separator element in pixels."
msgstr "动态分隔符元素的高度，以像素为单位。"

#: src/blocks/dynamic-separator/inspector.js:66
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: src/blocks/features/edit.js:78
#: src/blocks/features/feature/edit.js:63
#: src/blocks/media-card/edit.js:173
msgid "Add as background"
msgstr "添作背景"

#: src/blocks/features/feature/index.js:29
msgid "A singular child column within a parent features block."
msgstr "父级功能块内的单一子列。"

#: src/blocks/features/feature/inspector.js:68
msgid "Feature Settings"
msgstr "功能设置"

#: src/blocks/features/feature/inspector.js:71
#: src/blocks/features/inspector.js:143
#: src/blocks/hero/inspector.js:84
#: src/blocks/icon/inspector.js:217
#: src/blocks/media-card/inspector.js:62
#: src/blocks/row/column/inspector.js:133
#: src/blocks/row/inspector.js:180
#: src/components/background/panel.js:146
msgid "Padding"
msgstr "填充"

#: src/blocks/features/index.js:35
msgid "Add up to three columns of small notes for your product or service."
msgstr "为您的产品或服务添加最多三列小注释。"

#: src/blocks/features/inspector.js:122
#: src/blocks/row/column/inspector.js:111
#: src/blocks/row/inspector.js:157
#: src/components/dimensions-control/index.js:295
msgid "Margin"
msgstr "边距"

#: src/blocks/features/inspector.js:164
#: src/blocks/gallery-carousel/inspector.js:84
#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:108
#: src/blocks/gallery-stacked/inspector.js:91
#: src/blocks/row/inspector.js:202
#: src/components/responsive-tabs-control/index.js:31
#: src/blocks/gallery-carousel/inspector.js:78
#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:107
msgid "Gutter"
msgstr "槽宽"

#: src/blocks/features/inspector.js:167
#: src/blocks/row/inspector.js:205
msgid "Space between each column."
msgstr "各列之间的间隔。"

#: src/blocks/features/inspector.js:86
#: src/blocks/icon/icon-size-select.js:16
#: src/blocks/row/inspector.js:99
#: src/blocks/share/inspector.js:72
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:76
#: src/components/dimensions-control/dimensions-select.js:15
#: src/components/size-control/index.js:116
msgid "Small"
msgstr "小"

#: src/blocks/features/inspector.js:87
#: src/blocks/icon/icon-size-select.js:21
#: src/blocks/row/inspector.js:100
#: src/blocks/share/inspector.js:73
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:77
#: src/components/dimensions-control/dimensions-select.js:20
#: src/components/size-control/index.js:120
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: src/blocks/features/inspector.js:88
#: src/blocks/icon/icon-size-select.js:26
#: src/blocks/row/inspector.js:101
#: src/blocks/share/inspector.js:74
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:78
#: src/components/dimensions-control/dimensions-select.js:25
#: src/components/size-control/index.js:65
msgid "Large"
msgstr "大"

#: src/blocks/features/inspector.js:94
msgid "Features Settings"
msgstr "功能设置"

#: src/blocks/features/inspector.js:96
#: src/blocks/post-carousel/inspector.js:70
#: src/blocks/posts/inspector.js:110
#: src/blocks/services/inspector.js:69
msgid "Columns"
msgstr "列"

#: src/blocks/food-and-drinks/appender.js:22
#: src/blocks/food-and-drinks/appender.js:17
msgid "Add Menu Section"
msgstr "添加菜单部分"

#: src/blocks/food-and-drinks/edit.js:27
msgid "Menu title..."
msgstr "菜单标题..."

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/edit.js:147
#: src/blocks/gallery-collage/edit.js:140
#: src/blocks/services/service/edit.js:156
msgid "Drop image to replace"
msgstr "拖放图片以替换"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/edit.js:160
#: src/blocks/gallery-collage/edit.js:160
#: src/blocks/services/service/edit.js:169
#: src/components/block-gallery/gallery-image.js:208
msgid "Remove Image"
msgstr "删除图片"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/edit.js:225
msgid "Add title..."
msgstr "添加标题..."

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/edit.js:238
#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:45
#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/save.js:66
msgid "Popular"
msgstr "热门"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/edit.js:256
#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:60
#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/save.js:74
msgid "Spicy"
msgstr "辛辣"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/edit.js:276
msgid "Hot"
msgstr "热"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/edit.js:298
#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:75
#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/save.js:90
msgid "Vegetarian"
msgstr "素食主义者"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/edit.js:324
#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:50
#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/save.js:98
msgid "Gluten Free"
msgstr "无麸质"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/edit.js:347
#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:55
#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/save.js:106
msgid "Pescatarian"
msgstr "鱼素者"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/edit.js:368
#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:70
#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/save.js:114
msgid "Vegan"
msgstr "素食"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/edit.js:386
msgid "Add description..."
msgstr "添加描述..."

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/edit.js:395
msgid "$0.00"
msgstr "0.00 美元"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/index.js:27
msgid "A food and drink item within the Food & Drinks block."
msgstr "食品与饮料模块内的食品和饮料项。"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:19
msgid "Item Settings"
msgstr "项目设置"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:21
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:24
msgid "Showing an image for this item."
msgstr "显示此项目的图片。"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:25
msgid "Toggle to show an image for this item."
msgstr "进行切换，显示此项目的图片。"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:31
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:34
msgid "Showing the price for this item."
msgstr "显示此项目的价格。"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:35
msgid "Toggle to show the price for this item."
msgstr "进行切换，显示此项目的价格。"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:42
msgid "Item Attributes"
msgstr "项目属性"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:65
#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/save.js:82
msgid "Spicier"
msgstr "更辣"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:82
#: src/blocks/services/service/inspector.js:31
msgid "Image Settings"
msgstr "图片设置"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:84
#: src/blocks/gif/inspector.js:31
#: src/blocks/media-card/inspector.js:95
#: src/blocks/services/service/inspector.js:33
msgid "Alt Text (Alternative Text)"
msgstr "Alt Text（替代文本）"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:90
#: src/blocks/gif/inspector.js:37
#: src/blocks/media-card/inspector.js:101
#: src/blocks/services/service/inspector.js:39
msgid "Describe the purpose of the image"
msgstr "描述该图片的用途"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:92
#: src/blocks/gif/inspector.js:39
#: src/blocks/media-card/inspector.js:103
#: src/blocks/services/service/inspector.js:41
msgid "Leave empty if the image is purely decorative."
msgstr "如果图片只是装饰用途，则保持空白。"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:97
#: src/blocks/services/service/inspector.js:46
#: src/components/background/panel.js:126
msgid "Focal Point"
msgstr "焦点"

#: src/blocks/food-and-drinks/index.js:27
msgid "Display a menu or price list."
msgstr "显示菜单或价目表。"

#: src/blocks/food-and-drinks/inspector.js:26
#: src/blocks/map/inspector.js:107
#: src/blocks/posts/inspector.js:187
#: src/blocks/row/inspector.js:119
#: src/blocks/services/inspector.js:32
msgid "Styles"
msgstr "样式"

#: src/blocks/food-and-drinks/inspector.js:59
msgid "Food & Drinks Settings"
msgstr "食品和饮料设置"

#: src/blocks/food-and-drinks/inspector.js:61
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: src/blocks/food-and-drinks/inspector.js:64
msgid "Showing images for each item"
msgstr "显示各项目的图片"

#: src/blocks/food-and-drinks/inspector.js:65
msgid "Toggle to show images for each item."
msgstr "进行切换，显示各项目的图片。"

#: src/blocks/food-and-drinks/inspector.js:71
msgid "Prices"
msgstr "价格"

#: src/blocks/food-and-drinks/inspector.js:74
msgid "Showing the price of each item"
msgstr "显示各项目的价格"

#: src/blocks/food-and-drinks/inspector.js:75
msgid "Toggle to show the price of each item."
msgstr "进行切换，显示各项目的价格。"

#. %s: Placeholder for email address provided by user.
#. translators: %s: Placeholder for email address provided by user.
#: src/blocks/form/edit.js:171
msgid "%s is not a valid email address."
msgstr "%s 不是有效的电子邮件地址。"

#. %s1: Placeholder for email address provided by user. %s2: Placeholder for email address provided by user.
#. translators: %s1: Placeholder for email address provided by user. %s2: Placeholder for email address provided by user.
#: src/blocks/form/edit.js:181
msgid "%s and %s are not a valid email address."
msgstr "%s 和 %s 不是有效的电子邮件地址。"

#. %s1: Placeholder for email address provided by user.
#. translators: %s1: Placeholder for email address provided by user.
#: src/blocks/form/edit.js:189
msgid "%s are not a valid email address."
msgstr "%s 不是有效的电子邮件地址。"

#: src/blocks/form/edit.js:247
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件地址"

#: src/blocks/form/edit.js:248
msgid "name@example.com"
msgstr "name@example.com"

#: src/blocks/form/edit.js:258
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: src/blocks/form/edit.js:288
msgid "Form Settings"
msgstr "表单设置"

#: src/blocks/form/edit.js:293
msgid "Google reCAPTCHA"
msgstr "Google reCAPTCHA"

#: src/blocks/form/edit.js:296
msgid "Add your reCAPTCHA site and secret keys to protect your form from spam."
msgstr "添加您的 reCAPTCHA 网站密钥和密钥，保护您的表单不受垃圾数据侵扰。"

#: src/blocks/form/edit.js:302
msgid "Generate keys"
msgstr "生成密钥"

#: src/blocks/form/edit.js:303
msgid "My keys"
msgstr "我的密钥"

#: src/blocks/form/edit.js:306
msgid "Get help"
msgstr "获取帮助"

#: src/blocks/form/edit.js:310
msgid "Site Key"
msgstr "网站密钥"

#: src/blocks/form/edit.js:316
msgid "Secret Key"
msgstr "密钥"

#: src/blocks/form/edit.js:330
#: src/blocks/gallery-collage/edit.js:174
#: src/components/block-gallery/gallery-image.js:221
msgid "Saving"
msgstr "正在保存"

#: src/blocks/form/edit.js:330
#: src/blocks/map/inspector.js:231
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/blocks/form/edit.js:345
#: src/blocks/map/inspector.js:240
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: src/blocks/form/fields/coblocks-option.js:61
msgid "Write option…"
msgstr "撰写选项..."

#: src/blocks/form/fields/coblocks-option.js:70
msgid "Remove Option"
msgstr "移除选项"

#: src/blocks/form/fields/date/index.js:21
msgid "A field for requesting date selections with a date picker."
msgstr "使用日期选择器请求日期选择的字段。"

#: src/blocks/form/fields/email/index.js:20
msgid "A field for collecting a validated email address."
msgstr "收集经过验证的电子邮件地址的字段。"

#: src/blocks/form/fields/field-label.js:22
#: src/blocks/form/fields/name/edit.js:61
#: src/blocks/form/fields/name/edit.js:49
msgid "Add label…"
msgstr "添加标签..."

#: src/blocks/form/fields/field-label.js:30
msgid "Required"
msgstr "必填"

#: src/blocks/form/fields/multi-field.js:102
#: src/blocks/form/fields/multi-field.js:99
msgid "Add Option"
msgstr "添加选项"

#: src/blocks/form/fields/name/edit.js:69
msgid "Name Field Settings"
msgstr "名称字段设置"

#: src/blocks/form/fields/name/edit.js:71
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: src/blocks/form/fields/name/edit.js:75
msgid "Showing both first and last name fields."
msgstr "同时显示名字和姓氏字段。"

#: src/blocks/form/fields/name/edit.js:75
msgid "Toggle to add a last name field."
msgstr "进行切换，添加姓氏字段。"

#: src/blocks/form/fields/name/index.js:20
msgid "A text field for collecting the first and last names."
msgstr "收集名字和姓氏的文本字段。"

#: src/blocks/form/fields/phone/index.js:21
msgid "A phone number to allow visitors to give you a phone number."
msgstr "一个可让访问者为您提供电话号码的电话号码。"

#: src/blocks/form/fields/radio/index.js:21
msgid "A field with multiple options where only one choice can be made."
msgstr "具有多个选项（单选）的字段。"

#: src/blocks/form/fields/textarea/index.js:20
msgid "A text box for longer responses."
msgstr "用于较长回复内容的文本框。"

#: src/blocks/form/index.js:27
msgid "Add a contact form to your page."
msgstr "在您的页面中添加一个联系表。"

#: src/blocks/form/index.js:36
msgid "Subject example"
msgstr "主题示例"

#: src/blocks/form/submit-button.js:107
msgid "Add text…"
msgstr "添加文本…"

#: src/blocks/form/submit-button.js:135
msgid "Button Text Color"
msgstr "按钮文本颜色"

#: src/blocks/gallery-carousel/controls.js:55
#: src/blocks/gallery-masonry/controls.js:55
#: src/blocks/gallery-stacked/controls.js:55
msgid "Edit gallery"
msgstr "编辑图片库"

#: src/blocks/gallery-carousel/edit.js:252
msgid "Carousel"
msgstr "滚动"

#. %1$d is the order number of the image, %2$d is the total number of images.
#. translators: %1$d is the order number of the image, %2$d is the total number of images
#. translators: %1$d is the order number of the image, %2$d is the total number of images.
#: src/blocks/gallery-carousel/edit.js:310
#: src/blocks/gallery-masonry/edit.js:219
#: src/blocks/gallery-stacked/edit.js:191
msgid "image %1$d of %2$d in gallery"
msgstr "图片库中的第 %1$d 张图片（共 %2$d 张）"

#: src/blocks/gallery-carousel/edit.js:376
#: src/blocks/gif/edit.js:243
#: src/blocks/gist/edit.js:103
#: src/components/block-gallery/gallery-image.js:230
msgid "Write caption…"
msgstr "编写标题..."

#: src/blocks/gallery-carousel/index.js:35
msgid "Display multiple images in a beautiful carousel gallery."
msgstr "显示精美的滚动图片库中的多张图片。"

#: src/blocks/gallery-carousel/inspector.js:109
msgid "Thumbnails"
msgstr "缩略图"

#: src/blocks/gallery-carousel/inspector.js:119
msgid "Responsive Height"
msgstr "响应式高度"

#: src/blocks/gallery-carousel/inspector.js:40
msgid "Showing thumbnail navigation."
msgstr "显示缩略图导航。"

#: src/blocks/gallery-carousel/inspector.js:40
msgid "Toggle to show thumbnails."
msgstr "切换显示缩略图。"

#: src/blocks/gallery-carousel/inspector.js:44
msgid "Percentage based height is activated."
msgstr "基于百分比的高度已激活。"

#: src/blocks/gallery-carousel/inspector.js:44
msgid "Toggle for percentage based height."
msgstr "切换基于百分比的高度。"

#: src/blocks/gallery-carousel/inspector.js:68
msgid "Carousel Settings"
msgstr "轮播设置"

#: src/blocks/gallery-carousel/inspector.js:71
#: src/blocks/icon/inspector.js:173
#: src/components/typography-controls/index.js:189
#: src/blocks/icon/inspector.js:106
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: src/blocks/gallery-carousel/inspector.js:90
#: src/blocks/gallery-masonry/inspector.js:83
#: src/blocks/gallery-stacked/inspector.js:95
#: src/blocks/share/inspector.js:120
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:124
#: src/components/background/panel.js:156
msgid "Rounded Corners"
msgstr "圆角"

#: src/blocks/gallery-collage/edit.js:174
#: src/blocks/map/edit.js:306
#: src/components/block-gallery/gallery-image.js:221
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: src/blocks/gallery-collage/edit.js:183
msgid "Write caption..."
msgstr "撰写标题..."

#: src/blocks/gallery-collage/index.js:34
msgid "Assemble images into a beautiful collage gallery."
msgstr "将图像组合成漂亮的拼贴画库。"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:105
msgid "Collage Settings"
msgstr "拼贴画设置"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:128
#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:127
msgid "Shadow"
msgstr "阴影"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:147
#: src/blocks/gallery-masonry/inspector.js:98
#: src/blocks/gallery-stacked/inspector.js:111
msgid "Captions"
msgstr "标题"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:153
#: src/blocks/gallery-masonry/inspector.js:105
msgid "Caption Style"
msgstr "标题样式"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:30
#: src/blocks/gallery-masonry/inspector.js:49
#: src/blocks/gallery-stacked/inspector.js:52
msgid "Showing captions for each media item."
msgstr "显示各个媒体项的标题。"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:30
#: src/blocks/gallery-masonry/inspector.js:49
#: src/blocks/gallery-stacked/inspector.js:52
msgid "Toggle to show media captions."
msgstr "进行切换，显示媒体标题。"

#: src/blocks/gallery-masonry/edit.js:188
msgid "Masonry"
msgstr "砖石布局"

#: src/blocks/gallery-masonry/index.js:35
msgid "Display multiple images in an organized masonry gallery."
msgstr "显示有条理的砖石布局图片库中的多张图片。"

#: src/blocks/gallery-masonry/inspector.js:53
#: src/blocks/gallery-stacked/inspector.js:56
msgid "Image lightbox is enabled."
msgstr "图像灯箱已启用。"

#: src/blocks/gallery-masonry/inspector.js:53
#: src/blocks/gallery-stacked/inspector.js:56
msgid "Toggle to enable the image lightbox."
msgstr "切换启用图像灯箱。"

#: src/blocks/gallery-masonry/inspector.js:73
msgid "Masonry Settings"
msgstr "Masonry 设置"

#: src/blocks/gallery-masonry/inspector.js:76
msgid "Column Size"
msgstr "列大小"

#: src/blocks/gallery-masonry/inspector.js:84
msgid "Add rounded corners to the gallery items."
msgstr "将圆角添加到图片库项目。"

#: src/blocks/gallery-masonry/inspector.js:92
#: src/blocks/gallery-stacked/inspector.js:123
msgid "Lightbox"
msgstr "灯箱"

#: src/blocks/gallery-stacked/edit.js:168
msgid "Stacked"
msgstr "堆叠"

#: src/blocks/gallery-stacked/index.js:35
msgid "Display multiple images in an single column stacked gallery."
msgstr "显示单列叠放图片库中的多张图片。"

#: src/blocks/gallery-stacked/inspector.js:105
msgid "Box Shadow"
msgstr "方框阴影"

#: src/blocks/gallery-stacked/inspector.js:48
msgid "Fullwidth images are enabled."
msgstr "全宽图片已启用。"

#: src/blocks/gallery-stacked/inspector.js:48
msgid "Toggle to fill the available gallery area with completely fullwidth images."
msgstr "进行切换，用全宽图片完全填充可用的图片库区域。"

#: src/blocks/gallery-stacked/inspector.js:80
msgid "Stacked Settings"
msgstr "堆叠设置"

#: src/blocks/gallery-stacked/inspector.js:83
msgid "Fullwidth Images"
msgstr "全宽图片"

#: src/blocks/gallery-stacked/inspector.js:83
msgid "Fullwidth Image"
msgstr "全宽图片"

#: src/blocks/gif/controls.js:44
msgid "Remove gif"
msgstr "删除 gif"

#: src/blocks/gif/edit.js:152
msgid "This gif has an empty alt attribute"
msgstr "此 gif 具有空白 alt 属性"

#: src/blocks/gif/edit.js:283
msgid "Search for that perfect gif on Giphy"
msgstr "在 Giphy 上搜索完美 gif"

#: src/blocks/gif/edit.js:289
msgid "Search for gifs"
msgstr "搜索 gif"

#: src/blocks/gif/index.js:27
msgid "Pick a gif, any gif."
msgstr "选取 gif，任何 gif。"

#: src/blocks/gif/inspector.js:29
msgid "Gif Settings"
msgstr "Gif 设置"

#: src/blocks/gist/controls.js:29
msgid "Display meta"
msgstr "显示 meta"

#: src/blocks/gist/controls.js:42
msgid "Edit Gist"
msgstr "编辑 Gist"

#: src/blocks/gist/controls.js:49
msgid "View Gist"
msgstr "查看 Gist"

#: src/blocks/gist/controls.js:68
#: src/blocks/gist/controls.js:61
msgid "GitHub File"
msgstr "GitHub 文件"

#: src/blocks/gist/controls.js:72
msgid "File"
msgstr "文件"

#: src/blocks/gist/deprecated.js:36
#: src/blocks/gist/save.js:29
msgid "View this gist on GitHub"
msgstr "查看 GitHub 上的此 gist"

#: src/blocks/gist/edit.js:124
#: src/blocks/gist/inspector.js:51
msgid "Gist URL"
msgstr "Gist URL"

#: src/blocks/gist/edit.js:129
msgid "Add GitHub Gist URL..."
msgstr "添加 GitHub Gist URL..."

#: src/blocks/gist/gist.js:137
msgid "Loading Gist"
msgstr "正在加载 Gist"

#: src/blocks/gist/index.js:29
msgid "Embed GitHub gists by adding a gist link."
msgstr "通过添加 gist 链接嵌入 GitHub gist。"

#: src/blocks/gist/inspector.js:31
msgid "Showing gist meta data."
msgstr "显示 gist 元数据。"

#: src/blocks/gist/inspector.js:31
msgid "Toggle to show the gist meta data."
msgstr "进行切换，显示 gist 元数据。"

#: src/blocks/gist/inspector.js:49
msgid "Gist Settings"
msgstr "Gist 设置"

#: src/blocks/gist/inspector.js:56
msgid "Gist File"
msgstr "Gist 文件"

#: src/blocks/gist/inspector.js:61
msgid "Gist Meta"
msgstr "Gist Meta"

#: src/blocks/hero/controls.js:32
msgid "Change layout"
msgstr "更改布局"

#: src/blocks/hero/edit.js:152
msgid "Add background to hero"
msgstr "为首页添加背景"

#: src/blocks/hero/index.js:41
msgid "An introductory area of a page accompanied by a small amount of text and a call to action."
msgstr "一个页面的介绍性区域，配有少量文字和行动号召。"

#: src/blocks/hero/inspector.js:127
msgid "Content width in pixels"
msgstr "内容宽度（像素）"

#: src/blocks/hero/inspector.js:81
msgid "Hero Settings"
msgstr "首页设置"

#: src/blocks/hero/inspector.js:85
#: src/blocks/media-card/inspector.js:63
#: src/blocks/row/column/inspector.js:134
#: src/blocks/row/inspector.js:181
msgid "Space inside of the container."
msgstr "容器内部空间。"

#: src/blocks/hero/layouts.js:12
msgid "Top Left"
msgstr "左上方"

#: src/blocks/hero/layouts.js:13
msgid "Top Center"
msgstr "中上方"

#: src/blocks/hero/layouts.js:14
msgid "Top Right"
msgstr "右上方"

#: src/blocks/hero/layouts.js:15
msgid "Center Left"
msgstr "左中部"

#: src/blocks/hero/layouts.js:16
msgid "Center Center"
msgstr "正中部"

#: src/blocks/hero/layouts.js:17
msgid "Center Right"
msgstr "右中部"

#: src/blocks/hero/layouts.js:18
msgid "Bottom Left"
msgstr "左下方"

#: src/blocks/hero/layouts.js:19
msgid "Bottom Center"
msgstr "中下方"

#: src/blocks/hero/layouts.js:20
msgid "Bottom Right"
msgstr "右下方"

#: src/blocks/highlight/edit.js:113
msgid "Add highlighted text..."
msgstr "添加突出显示的文本..."

#: src/blocks/highlight/index.js:28
msgid "Draw attention and emphasize important narrative."
msgstr "引起注意并强调重要的叙述。"

#: src/blocks/highlight/index.js:33
msgid "Add a highlight effect to paragraph text in order to grab attention and emphasize important narrative."
msgstr "在段落文本中添加突出显示效果，以引起注意并强调重要的叙述。"

#: src/blocks/icon/icon-size-select.js:30
#: src/blocks/row/inspector.js:102
#: src/components/dimensions-control/dimensions-select.js:30
msgid "Huge"
msgstr "巨大"

#: src/blocks/icon/icon-size-select.js:79
msgid "Choose icon size preset"
msgstr "选择图标尺寸预设"

#: src/blocks/icon/index.js:33
msgid "Add a stylized graphic symbol to communicate something more."
msgstr "添加特定风格的图形符号，以传达更多信息。"

#: src/blocks/icon/inspector.js:155
#: src/blocks/share/inspector.js:111
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:115
msgid "Icon Settings"
msgstr "图标设置"

#: src/blocks/icon/inspector.js:168
msgid "Reset icon size"
msgstr "重设图标尺寸"

#: src/blocks/icon/inspector.js:170
#: src/components/dimensions-control/index.js:470
#: src/components/size-control/index.js:198
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: src/blocks/icon/inspector.js:198
msgid "Apply custom size"
msgstr "应用自定义尺寸"

#: src/blocks/icon/inspector.js:201
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: src/blocks/icon/inspector.js:209
msgid "Radius"
msgstr "半径"

#: src/blocks/icon/inspector.js:229
msgid "Icon Search"
msgstr "图标搜索"

#: src/blocks/icon/inspector.js:278
msgid "No results found."
msgstr "未找到结果。"

#: src/blocks/icon/inspector.js:284
#: src/components/block-gallery/gallery-link-settings.js:63
msgid "Link Settings"
msgstr "链接设置"

#: src/blocks/icon/inspector.js:287
msgid "Link URL"
msgstr "链接 URL"

#: src/blocks/icon/inspector.js:292
msgid "Link Rel"
msgstr "链接 Rel"

#: src/blocks/icon/inspector.js:297
msgid "Opening in New Tab"
msgstr "在新选项卡中打开"

#: src/blocks/icon/inspector.js:297
#: src/components/block-gallery/gallery-link-settings.js:75
msgid "Open in New Tab"
msgstr "在新选项卡中打开"

#: src/blocks/icon/inspector.js:309
#: src/blocks/share/inspector.js:104
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:108
#: src/blocks/share/inspector.js:68
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:95
msgid "Icon Color"
msgstr "图标颜色"

#: src/blocks/logos/controls.js:51
msgid "Edit logos"
msgstr "编辑徽标"

#: src/blocks/logos/edit.js:69
msgid "Logos & Badges"
msgstr "徽标和徽章"

#: src/blocks/logos/edit.js:70
#: src/components/block-gallery/gallery-placeholder.js:72
msgid "Drag images, upload new ones or select files from your library."
msgstr "拖放图片、上传新图片或从您的库中选择文件。"

#: src/blocks/logos/index.js:27
msgid "Add logos, badges, or certifications to build credibility."
msgstr "添加徽标、徽章或证书，以建立信誉。"

#: src/blocks/logos/inspector.js:12
msgid "Logos Settings"
msgstr "徽标设置"

#: src/blocks/logos/inspector.js:15
msgid "Black & White"
msgstr "黑白"

#: src/blocks/logos/inspector.js:16
msgid "Toggle to add a black and white filter."
msgstr "进行切换，添加黑白滤镜。"

#: src/blocks/map/controls.js:30
msgid "Edit Location"
msgstr "编辑地点"

#: src/blocks/map/controls.js:42
msgid "Map style"
msgstr "地图样式"

#: src/blocks/map/deprecated.js:96
#: src/blocks/map/edit.js:293
#: src/blocks/map/save.js:50
#: src/blocks/map/edit.js:241
msgid "Google Map"
msgstr "Google 地图"

#: src/blocks/map/edit.js:195
msgid "Invalid API key, or too many requests"
msgstr "无效 API 密钥，或请求太多"

#: src/blocks/map/edit.js:294
msgid "Enter a location or address to drop a pin on a Google map."
msgstr "输入地点或地址，在 Google 地图上放一个大头针。"

#: src/blocks/map/edit.js:301
msgid "Search for a place or address…"
msgstr "搜索地方或地址…"

#: src/blocks/map/edit.js:320
#: src/blocks/map/edit.js:312
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/blocks/map/index.js:28
msgid "Add an address or location to drop a pin on a Google map."
msgstr "输入地点或位置，在 Google 地图上放一个大头针。"

#: src/blocks/map/inspector.js:109
msgid "Select Map Style"
msgstr "选择地图样式"

#: src/blocks/map/inspector.js:130
msgid "Map Settings"
msgstr "地图设置"

#: src/blocks/map/inspector.js:135
msgid "Height for the map in pixels"
msgstr "地图的高度，以像素为单位"

#: src/blocks/map/inspector.js:144
msgid "Zoom Level"
msgstr "缩放级别"

#: src/blocks/map/inspector.js:155
msgid "Marker Size"
msgstr "标记大小"

#: src/blocks/map/inspector.js:170
msgid "Fine control options are enabled."
msgstr "精细控制选项已启用。"

#: src/blocks/map/inspector.js:170
msgid "Toggle to enable map control options."
msgstr "进行切换，启用地图控制选项。"

#: src/blocks/map/inspector.js:178
#: src/blocks/map/inspector.js:167
msgid "Map Controls"
msgstr "地图控件"

#: src/blocks/map/inspector.js:182
msgid "Map Type"
msgstr "地图类型"

#: src/blocks/map/inspector.js:185
msgid "Switching between standard and satellite map views is enabled."
msgstr "启用在标准地图和卫星地图视图之间切换。"

#: src/blocks/map/inspector.js:185
msgid "Toggle to enable switching between standard and satellite maps."
msgstr "进行切换，启用在标准地图和卫星地图之间切换。"

#: src/blocks/map/inspector.js:188
msgid "Zoom Controls"
msgstr "缩放控件"

#: src/blocks/map/inspector.js:191
msgid "Showing map zoom controls."
msgstr "显示地图缩放控件。"

#: src/blocks/map/inspector.js:191
msgid "Toggle to enable zooming in and out on the map with zoom controls."
msgstr "进行切换，启用通过缩放控件放大和缩小地图。"

#: src/blocks/map/inspector.js:194
msgid "Street View"
msgstr "街景视图"

#: src/blocks/map/inspector.js:197
msgid "Showing the street view map control."
msgstr "显示街景视图地图控件。"

#: src/blocks/map/inspector.js:197
msgid "Toggle to show the street view control at the bottom right."
msgstr "进行切换，在右下方显示街景视图控件。"

#: src/blocks/map/inspector.js:200
msgid "Fullscreen Toggle"
msgstr "全屏切换"

#: src/blocks/map/inspector.js:203
msgid "Showing the fullscreen map control."
msgstr "显示全屏地图控件。"

#: src/blocks/map/inspector.js:203
msgid "Toggle to show the fullscreen map control."
msgstr "进行切换，显示全屏地图控件。"

#: src/blocks/map/inspector.js:208
msgid "Google Maps API Key"
msgstr "Google 地图 API 密钥"

#: src/blocks/map/inspector.js:212
msgid "Add a Google Maps API key. Updating this API key will set all your maps to use the new key."
msgstr "添加 Google 地图 API 密钥。更新此 API 密钥将会设置您的所有地图使用新密钥。"

#: src/blocks/map/inspector.js:215
msgid "Get a key"
msgstr "获取密钥"

#: src/blocks/map/inspector.js:216
msgid "Need help?"
msgstr "需要帮助？"

#: src/blocks/map/inspector.js:222
msgid "Enter Google API Key…"
msgstr "输入 Google API 密钥…"

#: src/blocks/map/inspector.js:231
msgid "Saved"
msgstr "已保存"

#: src/blocks/media-card/controls.js:28
msgid "Media on right"
msgstr "媒体在右侧"

#: src/blocks/media-card/controls.js:33
msgid "Media on left"
msgstr "媒体在左侧"

#: src/blocks/media-card/index.js:36
msgid "Add an image or video with an offset card side-by-side."
msgstr "使用并排胶印卡添加图片或视频。"

#: src/blocks/media-card/inspector.js:109
msgid "Card Shadow"
msgstr "卡阴影"

#: src/blocks/media-card/inspector.js:112
msgid "Showing card shadow."
msgstr "显示卡阴影。"

#: src/blocks/media-card/inspector.js:112
msgid "Toggle to add a card shadow."
msgstr "进行切换，添加卡阴影。"

#. %s: Placeholder is either 'Card, or 'Image'
#. translators: %s: Placeholder is either 'Card, or 'Image'
#: src/blocks/media-card/inspector.js:118
msgid " %s Shadow"
msgstr " %s 阴影"

#. %s: Placeholder is either 'Card, or 'Image'
#. translators: %s: Placeholder is either 'Card, or 'Image'
#: src/blocks/media-card/inspector.js:124
msgid "Showing %s shadow."
msgstr "显示 %s 阴影。"

#. %s: Placeholder is either 'Card, or 'Image'
#. translators: %s: Placeholder is either 'Card, or 'Image'
#: src/blocks/media-card/inspector.js:126
msgid "Toggle to add an %s shadow"
msgstr "进行切换，添加 %s 阴影"

#: src/blocks/media-card/inspector.js:59
msgid "Media Card Settings"
msgstr "媒体卡设置"

#: src/blocks/media-card/inspector.js:84
msgid "Max Width"
msgstr "最大宽度"

#: src/blocks/media-card/media-container.js:100
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: src/blocks/media-card/media-container.js:120
msgid "Drop to replace media"
msgstr "拖放以替换媒体"

#: src/blocks/media-card/media-container.js:37
msgid "Edit media"
msgstr "编辑媒体"

#: src/blocks/post-carousel/edit.js:123
#: src/blocks/posts/edit.js:247
msgid "Edit RSS URL"
msgstr "编辑 RSS URL"

#: src/blocks/post-carousel/edit.js:178
msgid "Post Carousel"
msgstr "帖子轮播"

#: src/blocks/post-carousel/edit.js:184
#: src/blocks/posts/edit.js:295
msgid "No posts found. Start publishing or add posts from an %s feed."
msgstr "未找到帖子。开始发布或添加来自%s供稿的帖子。"

#: src/blocks/post-carousel/edit.js:187
#: src/blocks/posts/edit.js:298
msgid "Retrieve an External Feed"
msgstr "检索外部供稿"

#: src/blocks/post-carousel/edit.js:193
#: src/blocks/posts/edit.js:304
msgid "Use External Feed"
msgstr "使用外部供稿"

#. %s: RSS
#: src/blocks/post-carousel/edit.js:216
#: src/blocks/posts/edit.js:332
msgid "%s Feed"
msgstr "%s 供稿"

#: src/blocks/post-carousel/edit.js:217
#: src/blocks/posts/edit.js:333
msgid "%s URLs are generally located at the /feed/ directory of a site."
msgstr "%s URL 通常位于网站的 /feed/ 目录中。"

#: src/blocks/post-carousel/edit.js:221
#: src/blocks/posts/edit.js:337
msgid "https://example.com/feed…"
msgstr "https://example.com/feed…"

#: src/blocks/post-carousel/edit.js:227
#: src/blocks/posts/edit.js:343
msgid "Use URL"
msgstr "使用 URL"

#: src/blocks/post-carousel/edit.js:320
#: src/blocks/posts/edit.js:463
#: src/blocks/post-carousel/index.php:368
#: src/blocks/posts/index.php:385
msgid "Read more"
msgstr "阅读更多"

#: src/blocks/post-carousel/index.js:27
msgid "Display posts or an external blog feed as a carousel."
msgstr "将帖子或外部博客供稿显示为轮播。"

#: src/blocks/post-carousel/inspector.js:108
#: src/blocks/posts/inspector.js:174
msgid "Number of posts"
msgstr "帖子的数量"

#: src/blocks/post-carousel/inspector.js:38
msgid "Post Carousel Settings"
msgstr "帖子轮播设置"

#: src/blocks/post-carousel/inspector.js:41
#: src/blocks/posts/inspector.js:81
msgid "Post Date"
msgstr "帖子日期"

#: src/blocks/post-carousel/inspector.js:45
#: src/blocks/posts/inspector.js:85
msgid "Showing the publish date."
msgstr "显示发布日期。"

#: src/blocks/post-carousel/inspector.js:46
#: src/blocks/posts/inspector.js:86
msgid "Toggle to show the publish date."
msgstr "切换显示发布日期。"

#: src/blocks/post-carousel/inspector.js:51
#: src/blocks/posts/inspector.js:91
msgid "Post Content"
msgstr "发布内容"

#: src/blocks/post-carousel/inspector.js:55
#: src/blocks/posts/inspector.js:95
msgid "Showing the post content."
msgstr "显示帖子内容。"

#: src/blocks/post-carousel/inspector.js:56
#: src/blocks/posts/inspector.js:96
msgid "Toggle to show the post content."
msgstr "切换显示帖子内容。"

#: src/blocks/post-carousel/inspector.js:62
#: src/blocks/posts/inspector.js:102
msgid "Max words in content"
msgstr "内容的最大字数"

#: src/blocks/post-carousel/inspector.js:86
#: src/blocks/posts/inspector.js:152
msgid "Feed Settings"
msgstr "供稿设置"

#: src/blocks/post-carousel/inspector.js:90
#: src/blocks/posts/inspector.js:156
msgid "My Blog"
msgstr "我的博客"

#: src/blocks/post-carousel/inspector.js:91
#: src/blocks/posts/inspector.js:157
msgid "External Feed"
msgstr "外部供稿"

#: src/blocks/posts/edit.js:260
msgid "Image on left"
msgstr "图像在左侧"

#: src/blocks/posts/edit.js:265
msgid "Image on right"
msgstr "图像在右侧"

#: src/blocks/posts/edit.js:289
msgid "Blog Posts"
msgstr "博客文章"

#: src/blocks/posts/index.js:27
msgid "Display posts or an RSS feed as stacked or horizontal cards."
msgstr "将帖子或 RSS 供稿显示为堆叠或水平卡片。"

#: src/blocks/posts/inspector.js:129
#: src/blocks/posts/inspector.js:121
msgid "Thumbnail Size"
msgstr "缩略图尺寸"

#: src/blocks/posts/inspector.js:78
msgid "Posts Settings"
msgstr "帖子设置"

#: src/blocks/pricing-table/controls.js:17
msgid "One Pricing Table"
msgstr "一个价目表"

#: src/blocks/pricing-table/controls.js:22
msgid "Two Pricing Tables"
msgstr "两个价目表"

#: src/blocks/pricing-table/controls.js:27
msgid "Three Pricing Tables"
msgstr "三个价目表"

#: src/blocks/pricing-table/controls.js:32
msgid "Four Pricing Tables"
msgstr "四个价目表"

#: src/blocks/pricing-table/controls.js:62
msgid "Change pricing table count"
msgstr "更改价目表计数"

#. translators: %d: a digit 1-3
#: src/blocks/pricing-table/edit.js:39
msgid "Plan %d"
msgstr "套餐 %d"

#: src/blocks/pricing-table/index.js:29
msgid "Add pricing tables to help visitors compare products and plans."
msgstr "添加价目表帮助访问者比较产品和套餐。"

#: src/blocks/pricing-table/pricing-table-item/edit.js:112
msgid "Add features"
msgstr "添加功能"

#: src/blocks/pricing-table/pricing-table-item/edit.js:30
msgid "Buy Now"
msgstr "立即购买"

#: src/blocks/pricing-table/pricing-table-item/edit.js:82
msgid "Plan A"
msgstr "套餐 A"

#: src/blocks/pricing-table/pricing-table-item/edit.js:92
msgid "$"
msgstr "$"

#: src/blocks/pricing-table/pricing-table-item/index.js:27
msgid "A pricing table to help visitors compare products and plans."
msgstr "价目表帮助访问者比较产品和套餐。"

#: src/blocks/row/column/edit.js:90
msgid "Add background to column"
msgstr "在列中添加背景"

#: src/blocks/row/column/index.js:30
msgid "An immediate child of a row."
msgstr "一行的直接子级。"

#: src/blocks/row/column/inspector.js:108
msgid "Column Settings"
msgstr "列设置"

#: src/blocks/row/column/inspector.js:112
#: src/blocks/row/inspector.js:158
msgid "Space around the container."
msgstr "容器周围的空间。"

#: src/blocks/row/column/inspector.js:155
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: src/blocks/row/controls.js:74
msgid "Change row block layout"
msgstr "更改行块布局"

#: src/blocks/row/edit.js:121
msgid "one"
msgstr "一"

#: src/blocks/row/edit.js:123
msgid "two"
msgstr "二"

#: src/blocks/row/edit.js:125
msgid "three"
msgstr "三"

#: src/blocks/row/edit.js:127
msgid "four"
msgstr "四"

#: src/blocks/row/edit.js:169
msgid "Add background to row"
msgstr "在行中添加背景"

#: src/blocks/row/edit.js:174
msgid "One Column"
msgstr "一列"

#: src/blocks/row/edit.js:175
msgid "Two Columns"
msgstr "两列"

#: src/blocks/row/edit.js:176
msgid "Three Columns"
msgstr "三列"

#: src/blocks/row/edit.js:177
msgid "Four Columns"
msgstr "四列"

#: src/blocks/row/edit.js:202
msgid "Row Layout"
msgstr "行布局"

#: src/blocks/row/edit.js:202
msgid "Row"
msgstr "行"

#. %s: 'one' 'two' 'three' and 'four'
#. translators: %s: 'one' 'two' 'three' and 'four'
#: src/blocks/row/edit.js:205
msgid "Now select a layout for this %s column row."
msgstr "现在为此 %s 列的行选择一种布局。"

#: src/blocks/row/edit.js:206
msgid "Select the number of columns for this row."
msgstr "选择此行的列数。"

#: src/blocks/row/edit.js:211
msgid "Select Row Columns"
msgstr "选择行列数"

#: src/blocks/row/edit.js:236
#: src/blocks/row/inspector.js:121
msgid "Select Row Layout"
msgstr "选择行布局"

#: src/blocks/row/edit.js:246
msgid "Back to Columns"
msgstr "返回到列"

#: src/blocks/row/index.js:38
msgid "Add a structured wrapper for column blocks, then add content blocks you’d like to the columns."
msgstr "为列模块添加结构化的包装器，然后将所需内容模块添加到列。"

#: src/blocks/row/inspector.js:153
msgid "Row Settings"
msgstr "行设置"

#: src/blocks/row/inspector.js:98
#: src/components/block-gallery/options/link-options.js:10
#: src/components/dimensions-control/dimensions-select.js:10
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/blocks/row/layouts.js:13
msgid "Equal Split"
msgstr "平分"

#: src/blocks/row/layouts.js:14
msgid "Two Thirds / One Third"
msgstr "三分之二/三分之一"

#: src/blocks/row/layouts.js:15
msgid "One Third / Two Thirds"
msgstr "三分之一/三分之二"

#: src/blocks/row/layouts.js:16
msgid "Three Quarters / Quarter"
msgstr "四分之三/四分之一"

#: src/blocks/row/layouts.js:17
msgid "Quarter / Three Quarters"
msgstr "四分之一/四分之三"

#: src/blocks/row/layouts.js:20
msgid "Thirds"
msgstr "三分之一"

#: src/blocks/row/layouts.js:21
msgid "Half / Quarter / Quarter"
msgstr "一半/四分之一/四分之一"

#: src/blocks/row/layouts.js:22
msgid "Quarter / Quarter/ Half"
msgstr "四分之一/四分之一/一半"

#: src/blocks/row/layouts.js:23
msgid "Quarter / Half / Quarter"
msgstr "四分之一/一半/四分之一"

#: src/blocks/row/layouts.js:24
msgid "One Fifth/ Three Fifths / One Fifth"
msgstr "五分之一/五分之三/五分之一"

#: src/blocks/row/layouts.js:27
msgid "Quarters"
msgstr "季度"

#: src/blocks/row/layouts.js:28
msgid "Two Fifths / Fifth / Fifth / Fifth"
msgstr "五分之二/五分之一/五分之一/五分之一"

#: src/blocks/row/layouts.js:29
msgid "Fifth / Fifth / Fifth / Two Fifths"
msgstr "五分之一/五分之一/五分之一/五分之二"

#: src/blocks/services/edit.js:44
msgid "Square"
msgstr "方形"

#: src/blocks/services/edit.js:49
msgid "Circle"
msgstr "圆形"

#: src/blocks/services/index.js:27
msgid "Add up to four columns of services to display."
msgstr "添加最多四列要显示的服务。"

#: src/blocks/services/inspector.js:67
msgid "Services Settings"
msgstr "服务设置"

#: src/blocks/services/inspector.js:75
msgid "Heading Level"
msgstr "标题级别"

#: src/blocks/services/inspector.js:83
msgid "Action Buttons"
msgstr "行动按钮"

#: src/blocks/services/inspector.js:87
msgid "Showing the call to action buttons."
msgstr "显示行动号召按钮。"

#: src/blocks/services/inspector.js:88
msgid "Toggle to show call to action buttons."
msgstr "进行切换，显示行动号召按钮。"

#: src/blocks/services/service/index.js:27
msgid "A single service item within a services block."
msgstr "服务模块内的一个服务项目。"

#: src/blocks/services/service/inspector.js:18
msgid "Service Settings"
msgstr "服务设置"

#: src/blocks/services/service/inspector.js:20
msgid "Action Button"
msgstr "行动按钮"

#: src/blocks/services/service/inspector.js:23
msgid "Showing the call to action button."
msgstr "显示行动号召按钮。"

#: src/blocks/services/service/inspector.js:24
msgid "Toggle to show a call to action button."
msgstr "进行切换，显示行动号召按钮。"

#: src/blocks/shape-divider/controls.js:28
msgid "Flip horiztonally"
msgstr "水平翻转"

#: src/blocks/shape-divider/controls.js:33
msgid "Flip vertically"
msgstr "垂直翻转"

#: src/blocks/shape-divider/index.js:29
msgid "Add a shape divider to visually distinquish page sections."
msgstr "添加形状分割器，直观地分割页面各部分。"

#: src/blocks/shape-divider/inspector.js:53
msgid "Divider Settings"
msgstr "分割器设置"

#: src/blocks/shape-divider/inspector.js:55
msgid "Shape Height in pixels"
msgstr "形状高度（像素）"

#: src/blocks/shape-divider/inspector.js:73
msgid "Background Height in pixels"
msgstr "背景高度（像素）"

#: src/blocks/shape-divider/inspector.js:98
msgid "Shape Color"
msgstr "形状颜色"

#: src/blocks/share/edit.js:113
#: src/blocks/share/index.php:132
msgid "Share on Facebook"
msgstr "在 Facebook 上分享"

#: src/blocks/share/edit.js:121
#: src/blocks/share/index.php:136
msgid "Share on Twitter"
msgstr "在 Twitter 上分享"

#: src/blocks/share/edit.js:129
#: src/blocks/share/index.php:140
msgid "Share on Pinterest"
msgstr "在 Pinterest 上分享"

#: src/blocks/share/edit.js:137
msgid "Share on LinkedIn"
msgstr "在 LinkedIn 上分享"

#: src/blocks/share/edit.js:145
#: src/blocks/share/index.php:148
msgid "Share via Email"
msgstr "通过电子邮件分享"

#: src/blocks/share/edit.js:153
#: src/blocks/share/index.php:152
msgid "Share on Tumblr"
msgstr "在 Tumblr 上分享"

#: src/blocks/share/edit.js:161
#: src/blocks/share/index.php:156
msgid "Share on Google"
msgstr "在 Google 上分享"

#: src/blocks/share/edit.js:169
#: src/blocks/share/index.php:160
msgid "Share on Reddit"
msgstr "在 Reddit 上分享"

#: src/blocks/share/index.js:25
msgid "Add social sharing links to help you get likes and shares."
msgstr "添加社交分享链接，帮助您获得链接和分享。"

#: src/blocks/share/inspector.js:113
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:117
msgid "Social Colors"
msgstr "社交颜色"

#: src/blocks/share/inspector.js:129
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:133
msgid "Icon Size"
msgstr "图标大小"

#: src/blocks/share/inspector.js:138
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:142
msgid "Circle Size"
msgstr "圆形大小"

#: src/blocks/share/inspector.js:147
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:151
msgid "Button Size"
msgstr "按钮大小"

#: src/blocks/share/inspector.js:155
msgid "Icons"
msgstr "图标"

#: src/blocks/share/inspector.js:157
#: src/blocks/social-profiles/edit.js:205
#: src/blocks/social-profiles/index.php:71
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: src/blocks/share/inspector.js:162
#: src/blocks/social-profiles/edit.js:159
#: src/blocks/social-profiles/index.php:67
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: src/blocks/share/inspector.js:167
#: src/blocks/social-profiles/edit.js:299
#: src/blocks/social-profiles/index.php:79
msgid "Pinterest"
msgstr "Pinterest"

#: src/blocks/share/inspector.js:172
#: src/blocks/social-profiles/edit.js:347
msgid "LinkedIn"
msgstr "LinkedIn"

#: src/blocks/share/inspector.js:177
#: includes/class-coblocks-form.php:234
#: includes/class-coblocks-form.php:319
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: src/blocks/share/inspector.js:182
msgid "Tumblr"
msgstr "Tumblr"

#: src/blocks/share/inspector.js:187
msgid "Google"
msgstr "Google"

#: src/blocks/share/inspector.js:192
msgid "Reddit"
msgstr "Reddit"

#: src/blocks/share/inspector.js:25
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:36
msgid "Share button colors are enabled."
msgstr "分享按钮颜色已启用。"

#: src/blocks/share/inspector.js:25
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:37
msgid "Toggle to use official colors from each social media platform."
msgstr "进行切换，使用各个社交媒体平台的官方颜色。"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:142
msgid "Add Facebook Profile"
msgstr "添加 Facebook 个人资料"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:174
msgid "https://facebook.com/"
msgstr "https://facebook.com/"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:188
msgid "Add Twitter Profile"
msgstr "添加 Twitter 个人资料"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:220
msgid "https://twitter.com/"
msgstr "https://twitter.com/"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:234
msgid "Add Instagram Profile"
msgstr "添加 Instagram 个人资料"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:251
#: src/blocks/social-profiles/index.php:75
msgid "Instagram"
msgstr "Instagram"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:266
msgid "https://instagram.com/"
msgstr "https://instagram.com/"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:282
msgid "Add Pinterest Profile"
msgstr "添加 Pinterest 个人资料"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:314
msgid "https://pinterest.com/"
msgstr "https://pinterest.com/"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:330
msgid "Add LinkedIn Profile"
msgstr "添加 LinkedIn 个人资料"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:362
msgid "https://linkedin.com/"
msgstr "https://linkedin.com/"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:376
msgid "Add YouTube Profile"
msgstr "添加 YouTube 个人资料"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:393
#: src/blocks/social-profiles/index.php:88
msgid "YouTube"
msgstr "YouTube"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:408
msgid "https://youtube.com/"
msgstr "https://youtube.com/"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:422
msgid "Add Yelp Profile"
msgstr "添加 Yelp 个人资料"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:439
#: src/blocks/social-profiles/index.php:92
msgid "Yelp"
msgstr "Yelp"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:454
msgid "https://yelp.com/"
msgstr "https://yelp.com/"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:468
msgid "Add Houzz Profile"
msgstr "添加 Houzz 个人资料"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:485
#: src/blocks/social-profiles/index.php:96
msgid "Houzz"
msgstr "Houzz"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:500
msgid "https://houzz.com/"
msgstr "https://houzz.com/"

#: src/blocks/social-profiles/index.js:25
msgid "Grow your audience with links to social media profiles."
msgstr "通过指向社交媒体个人资料的链接来增加您的受众。"

#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:159
msgid "Profile Links"
msgstr "个人资料链接"

#: src/components/background/controls.js:53
msgid "Edit Background"
msgstr "编辑背景"

#: src/components/background/controls.js:72
msgid "Remove Background"
msgstr "删除背景"

#: src/components/background/controls.js:96
#: src/components/background/controls.js:81
#: src/components/background/controls.js:82
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: src/components/background/panel.js:113
msgid "Background Settings"
msgstr "背景设置"

#: src/components/background/panel.js:119
msgid "Fixed Background"
msgstr "固定背景"

#: src/components/background/panel.js:135
msgid "Background Opacity"
msgstr "背景透明度"

#: src/components/background/panel.js:168
msgid "Repeat"
msgstr "重复"

#: src/components/background/panel.js:177
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: src/components/background/panel.js:185
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: src/components/background/panel.js:193
msgid "Mute Video"
msgstr "视频静音"

#: src/components/background/panel.js:194
msgid "Muting the background video."
msgstr "使背景视频静音。"

#: src/components/background/panel.js:194
msgid "Toggle to mute the video."
msgstr "进行切换，使视频静音。"

#: src/components/background/panel.js:201
msgid "Loop Video"
msgstr "循环播放视频"

#: src/components/background/panel.js:202
msgid "Looping the background video."
msgstr "循环播放背景视频。"

#: src/components/background/panel.js:202
msgid "Toggle to loop the video."
msgstr "进行切换，循环播放视频。"

#: src/components/background/panel.js:211
msgid "Remove background"
msgstr "删除背景"

#: src/components/background/panel.js:232
msgid "Remove "
msgstr "删除 "

#: src/components/block-gallery/gallery-image.js:189
msgid "Move Image Backward"
msgstr "向后移动图片"

#: src/components/block-gallery/gallery-image.js:197
msgid "Move Image Forward"
msgstr "向前移动图片"

#: src/components/block-gallery/gallery-link-settings.js:67
msgid "Link To"
msgstr "链接到"

#. %s: Type of gallery
#. translators: %s: Type of gallery
#: src/components/block-gallery/gallery-placeholder.js:71
msgid "%s Gallery"
msgstr "%s 图片库"

#: src/components/block-gallery/gallery-uploader.js:53
msgid "Upload an image"
msgstr "上传图片"

#: src/components/block-gallery/options/link-options.js:11
msgid "Media File"
msgstr "媒体文件"

#: src/components/block-gallery/options/link-options.js:12
msgid "Attachment Page"
msgstr "附件页面"

#: src/components/block-gallery/options/link-options.js:13
msgid "Custom URL"
msgstr "自定义 URL"

#: src/components/crop-settings/index.js:275
#: src/components/crop-settings/index.js:272
msgid "Crop settings image placeholder"
msgstr "裁剪设置图片占位符"

#: src/components/crop-settings/index.js:304
msgid "Image Orientation"
msgstr "图像方向"

#: src/components/crop-settings/index.js:310
msgid "Rotate counter-clockwise"
msgstr "逆时针旋转"

#: src/components/crop-settings/index.js:316
msgid "Rotate clockwise"
msgstr "顺时针旋转"

#: src/components/crop-settings/index.js:325
msgid "Reset image cropping options"
msgstr "重置图像裁剪选项"

#: src/components/crop-settings/index.js:327
msgid "Reset All"
msgstr "全部重置"

#: src/components/dimensions-control/index.js:442
msgid "Select Units"
msgstr "选择单位"

#. %s: values associated with CSS syntax, 'Pixel', 'Em', 'Percentage'
#. translators: %s: values associated with CSS syntax, 'Pixel', 'Em', 'Percentage'
#: src/components/dimensions-control/index.js:453
#: src/components/dimensions-control/index.js:445
msgid "%s Units"
msgstr "%s 个单位"

#. %s: a texual label
#. translators: %s: a texual label
#: src/components/dimensions-control/index.js:468
msgid "Turn off advanced %s settings"
msgstr "关闭高级 %s 设置"

#. %s:  values associated with CSS syntax, 'Margin', 'Padding'
#. translators: %s:  values associated with CSS syntax, 'Margin', 'Padding'
#: src/components/dimensions-control/index.js:640
#: src/components/dimensions-control/index.js:512
#: src/components/dimensions-control/index.js:576
msgid "%s Top"
msgstr "%s 顶部"

#. %s:  values associated with CSS syntax, 'Margin', 'Padding'
#. translators: %s:  values associated with CSS syntax, 'Margin', 'Padding'
#: src/components/dimensions-control/index.js:651
#: src/components/dimensions-control/index.js:523
#: src/components/dimensions-control/index.js:587
msgid "%s Right"
msgstr "%s 右侧"

#. %s:  values associated with CSS syntax, 'Margin', 'Padding'
#. translators: %s:  values associated with CSS syntax, 'Margin', 'Padding'
#: src/components/dimensions-control/index.js:662
#: src/components/dimensions-control/index.js:534
#: src/components/dimensions-control/index.js:598
msgid "%s Bottom"
msgstr "%s 底部"

#. %s:  values associated with CSS syntax, 'Margin', 'Padding'
#. translators: %s:  values associated with CSS syntax, 'Margin', 'Padding'
#: src/components/dimensions-control/index.js:673
#: src/components/dimensions-control/index.js:545
#: src/components/dimensions-control/index.js:609
msgid "%s Left"
msgstr "%s 左侧"

#: src/components/dimensions-control/index.js:679
#: src/components/dimensions-control/index.js:551
#: src/components/dimensions-control/index.js:615
msgid "Unsync"
msgstr "不同步"

#: src/components/dimensions-control/index.js:679
#: src/components/dimensions-control/index.js:551
#: src/components/dimensions-control/index.js:615
msgid "Sync"
msgstr "同步"

#: src/components/dimensions-control/index.js:682
#: src/components/dimensions-control/index.js:554
#: src/components/dimensions-control/index.js:618
msgid "Sync Units"
msgstr "同步单位"

#: src/components/dimensions-control/index.js:699
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: src/components/dimensions-control/index.js:700
msgid "Right"
msgstr "右侧"

#: src/components/dimensions-control/index.js:701
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: src/components/dimensions-control/index.js:702
msgid "Left"
msgstr "左侧"

#. %s:  a texual label
#. translators: %s:  a texual label
#: src/components/dimensions-control/index.js:722
msgid "Advanced %s settings"
msgstr "高级 %s 设置"

#: src/components/dimensions-control/index.js:725
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: src/components/font-family/index.js:16
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: src/components/grid-control/index.js:122
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: src/components/grid-control/index.js:123
msgid "Select Layout"
msgstr "选择布局"

#: src/components/grid-control/index.js:161
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

#: src/components/grid-control/index.js:179
msgid "Fullscreen mode is enabled."
msgstr "全屏模式已启用。"

#: src/components/grid-control/index.js:179
msgid "Toggle to enable fullscreen mode."
msgstr "进行切换，启用全屏模式。"

#. %d: heading level e.g: "1", "2", "3"
#. translators: %d: heading level e.g: "1", "2", "3"
#: src/components/heading-toolbar/index.js:18
msgid "Heading %d"
msgstr "标题 %d"

#: src/components/inline-color-picker/index.js:30
msgid "Custom color picker"
msgstr "自定义颜色选择器"

#: src/components/media-filter-control/index.js:84
msgid "Apply filter"
msgstr "应用滤镜"

#: src/components/responsive-base-control/index.js:68
msgid "Height"
msgstr "高度"

#. %s:  values associated with CSS syntax, 'Width', 'Gutter', 'Height in pixels', 'Width'
#. translators: %s:  values associated with CSS syntax, 'Width', 'Gutter', 'Height in pixels', 'Width'
#: src/components/responsive-tabs-control/index.js:65
msgid "Mobile %s"
msgstr "移动 %s"

#: src/components/size-control/index.js:180
msgid "Select Size"
msgstr "选择大小"

#: src/components/size-control/index.js:69
msgid "Extra Large"
msgstr "超大"

#: src/components/slider-panel/autoplay-options.js:10
msgid "One Second"
msgstr "一秒"

#: src/components/slider-panel/autoplay-options.js:11
msgid "Two Seconds"
msgstr "二秒"

#: src/components/slider-panel/autoplay-options.js:12
msgid "Three Seconds"
msgstr "三秒"

#: src/components/slider-panel/autoplay-options.js:13
msgid "Four Seconds"
msgstr "四秒"

#: src/components/slider-panel/autoplay-options.js:14
msgid "Five Seconds"
msgstr "五秒"

#: src/components/slider-panel/autoplay-options.js:15
msgid "Six Seconds"
msgstr "六秒"

#: src/components/slider-panel/autoplay-options.js:16
msgid "Seven Seconds"
msgstr "七秒"

#: src/components/slider-panel/autoplay-options.js:17
msgid "Eight Seconds"
msgstr "八秒"

#: src/components/slider-panel/autoplay-options.js:18
msgid "Nine Seconds"
msgstr "九秒"

#: src/components/slider-panel/autoplay-options.js:19
msgid "Ten Seconds"
msgstr "十秒"

#: src/components/slider-panel/index.js:102
msgid "Free Scroll"
msgstr "自由滚动"

#: src/components/slider-panel/index.js:108
msgid "Arrow Navigation"
msgstr "箭头导航"

#: src/components/slider-panel/index.js:114
msgid "Dot Navigation"
msgstr "圆点导航"

#: src/components/slider-panel/index.js:120
msgid "Align Cells"
msgstr "对齐单元格"

#: src/components/slider-panel/index.js:24
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: src/components/slider-panel/index.js:24
msgid "second"
msgstr "秒"

#. 1. Speed of the slider, 2: Time until the slide advances
#. translators: 1. Speed of the slider, 2: Time until the slide advances
#: src/components/slider-panel/index.js:27
msgid "Advancing after %1$d %2$s."
msgstr "%1$d %2$s 之后前进。"

#. 1. Speed of the slider, 2: Time until the slide advances
#: src/components/slider-panel/index.js:27
msgid "Automatically advance to the next slide."
msgstr "自动前进到下一张幻灯片。"

#: src/components/slider-panel/index.js:31
msgid "Dragging and flicking enabled."
msgstr "拖动和轻击已启用。"

#: src/components/slider-panel/index.js:31
msgid "Toggle to enable drag functionality."
msgstr "切换启用拖动功能。"

#: src/components/slider-panel/index.js:35
msgid "Showing slide navigation arrows."
msgstr "显示幻灯片导航箭头。"

#: src/components/slider-panel/index.js:35
msgid "Toggle to show slide navigation arrows."
msgstr "进行切换，显示幻灯片导航箭头。"

#: src/components/slider-panel/index.js:39
msgid "Showing dot navigation."
msgstr "显示圆点导航。"

#: src/components/slider-panel/index.js:39
msgid "Toggle to show dot navigation."
msgstr "进行切换，显示圆点导航。"

#: src/components/slider-panel/index.js:43
msgid "Aligning slides to the left."
msgstr "将幻灯片向左对齐。"

#: src/components/slider-panel/index.js:43
msgid "Aligning slides to the center."
msgstr "将幻灯片向中心对齐。"

#: src/components/slider-panel/index.js:46
msgid "Pausing autoplay when hovering."
msgstr "悬停时暂停自动播放。"

#: src/components/slider-panel/index.js:46
msgid "Toggle to pause autoplay when hovered."
msgstr "切换悬停时暂停自动播放。"

#: src/components/slider-panel/index.js:50
msgid "Scrolling without fixed slides enabled."
msgstr "无固定幻灯片的滚动已启用。"

#: src/components/slider-panel/index.js:50
msgid "Toggle to scroll without fixed slides."
msgstr "切换无固定幻灯片的滚动。"

#: src/components/slider-panel/index.js:72
msgid "Slider Settings"
msgstr "幻灯片设置"

#: src/components/slider-panel/index.js:74
msgid "Autoplay"
msgstr "自动播放"

#: src/components/slider-panel/index.js:81
msgid "Transition Speed"
msgstr "过渡速度"

#: src/components/slider-panel/index.js:88
msgid "Pause on Hover"
msgstr "悬停时暂停"

#: src/components/slider-panel/index.js:96
msgid "Draggable"
msgstr "可拖动"

#: src/components/typography-controls/index.js:164
msgid "Font"
msgstr "字体"

#: src/components/typography-controls/index.js:171
msgid "Weight"
msgstr "权重"

#: src/components/typography-controls/index.js:180
msgid "Transform"
msgstr "变换"

#: src/components/typography-controls/index.js:200
msgid "Line Height"
msgstr "线高度"

#: src/components/typography-controls/index.js:211
msgid "Letter Spacing"
msgstr "字母间距"

#: src/components/typography-controls/index.js:223
msgid "No Top Spacing"
msgstr "无顶部间距"

#: src/components/typography-controls/index.js:228
msgid "No Bottom Spacing"
msgstr "无底部间距"

#: src/components/typography-controls/index.js:59
msgid "Change typography"
msgstr "更改排版"

#: src/extensions/advanced-controls/index.js:109
msgid "Stack on Mobile"
msgstr "在移动设备上叠放"

#: src/extensions/advanced-controls/index.js:116
msgid "Responsiveness is enabled."
msgstr "响应已启用。"

#: src/extensions/advanced-controls/index.js:117
msgid "Toggle to stack elements on top of each other on smaller viewports."
msgstr "进行切换，在较小检视区的顶部相互重叠地堆放元素。"

#: src/extensions/advanced-controls/index.js:125
msgid "Remove Top Spacing"
msgstr "移除顶部间距"

#: src/extensions/advanced-controls/index.js:135
msgid "Toggle to add top margin back."
msgstr "切换添加上边距。"

#: src/extensions/advanced-controls/index.js:135
msgid "Toggle to remove any top margin."
msgstr "切换移除任何上边距。"

#: src/extensions/advanced-controls/index.js:140
msgid "Remove Bottom Spacing"
msgstr "移除底部间距"

#: src/extensions/advanced-controls/index.js:163
msgid "Toggle to add bottom margin back."
msgstr "切换添加下边距。"

#: src/extensions/advanced-controls/index.js:163
msgid "Toggle to remove any bottom margin."
msgstr "切换移除任何下边距。"

#: src/extensions/button-controls/index.js:71
msgid "Display Fullwidth"
msgstr "显示全宽"

#: src/extensions/button-controls/index.js:74
msgid "Displaying as full width."
msgstr "显示为全宽。"

#: src/extensions/button-controls/index.js:74
msgid "Toggle to display button as full width."
msgstr "进行切换，将按钮显示为全宽。"

#: src/extensions/image-crop/index.js:172
msgid "Crop Settings"
msgstr "裁剪设置"

#: src/formats/uppercase/index.js:35
#: src/formats/uppercase/index.js:20
msgid "Uppercase"
msgstr "大写字母"

#: src/sidebars/block-manager/components/modal.js:132
msgid "Manage Blocks"
msgstr "管理模块"

#: src/sidebars/block-manager/components/modal.js:136
msgid "Block Manager"
msgstr "模块管理器"

#: src/sidebars/block-manager/components/modal.js:138
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/sidebars/block-manager/components/modal.js:147
msgid "Search for a block"
msgstr "搜索模块"

#: src/sidebars/block-manager/components/options/disable-blocks.js:170
msgid "This block is added to the page and cannot currently be disabled"
msgstr "此模块已添加到页面，目前无法禁用"

#: src/sidebars/block-manager/components/options/disable-blocks.js:185
msgid "Disable all"
msgstr "全部禁用"

#. %s: search text
#. translators: %s: search text
#: src/sidebars/block-manager/components/options/disable-blocks.js:233
msgid "No \"%s\" blocks found."
msgstr "未找到“%s”模块。"

#. %s: Plugin title, i.e. CoBlocks
#. translators: %s: Plugin title, i.e. CoBlocks
#: src/utils/block-category.js:21
msgid "%s Galleries"
msgstr "%s 图片库"

#: src/blocks/accordion/accordion-item/controls.js:28
msgctxt "Toggle label to display the accordion open"
msgid "Display open"
msgstr "显示打开"

#: src/blocks/accordion/accordion-item/edit.js:65
msgctxt "Accordion is the block name"
msgid "Write accordion item title..."
msgstr "Write accordion item title..."

#: src/blocks/accordion/accordion-item/index.js:26
msgctxt "This is an inner block for the Accordion Block."
msgid "Accordion Item"
msgstr "折叠项"

#: src/blocks/accordion/accordion-item/index.js:29
#: src/blocks/accordion/index.js:30
msgctxt "block keyword"
msgid "tabs"
msgstr "选项卡"

#: src/blocks/accordion/accordion-item/index.js:29
#: src/blocks/accordion/index.js:30
msgctxt "block keyword"
msgid "faq"
msgstr "常见问题解答"

#: src/blocks/alert/index.js:31
msgctxt "block keyword"
msgid "notice"
msgstr "通知"

#: src/blocks/alert/index.js:31
msgctxt "block keyword"
msgid "message"
msgstr "信息"

#: src/blocks/author/index.js:31
msgctxt "block keyword"
msgid "biography"
msgstr "传记"

#: src/blocks/author/index.js:31
msgctxt "block keyword"
msgid "profile"
msgstr "基本资料"

#: src/blocks/buttons/index.js:31
msgctxt "block keyword"
msgid "link"
msgstr "链接"

#: src/blocks/buttons/index.js:31
#: src/blocks/hero/index.js:43
msgctxt "block keyword"
msgid "cta"
msgstr "cta"

#: src/blocks/click-to-tweet/index.js:31
#: src/blocks/social-profiles/index.js:28
msgctxt "block keyword"
msgid "share"
msgstr "分享"

#: src/blocks/click-to-tweet/index.js:31
msgctxt "block keyword"
msgid "twitter"
msgstr "twitter"

#: src/blocks/dynamic-separator/index.js:30
msgctxt "block keyword"
msgid "spacer"
msgstr "间隔区"

#: src/blocks/features/index.js:37
msgctxt "block keyword"
msgid "services"
msgstr "服务"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/index.js:29
#: src/blocks/food-and-drinks/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "menu"
msgstr "菜单"

#: src/blocks/food-and-drinks/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "restaurant"
msgstr "餐厅"

#: src/blocks/form/fields/date/index.js:20
msgctxt "block keyword"
msgid "calendar"
msgstr "日历"

#: src/blocks/form/fields/date/index.js:20
msgctxt "block keyword"
msgid "day month year"
msgstr "日月年"

#: src/blocks/form/fields/email/index.js:22
msgctxt "block keyword"
msgid "e-mail"
msgstr "电子邮件"

#: src/blocks/form/fields/email/index.js:22
msgctxt "block keyword"
msgid "mail"
msgstr "邮件"

#: src/blocks/form/fields/name/index.js:22
msgctxt "block keyword"
msgid "first name"
msgstr "名字"

#: src/blocks/form/fields/name/index.js:22
msgctxt "block keyword"
msgid "last name"
msgstr "姓氏"

#: src/blocks/form/fields/phone/index.js:20
msgctxt "block keyword"
msgid "telephone"
msgstr "电话"

#: src/blocks/form/fields/phone/index.js:20
msgctxt "block keyword"
msgid "cellular"
msgstr "手机"

#: src/blocks/form/fields/phone/index.js:20
msgctxt "block keyword"
msgid "mobile"
msgstr "移动设备"

#: src/blocks/form/fields/radio/index.js:20
msgctxt "block keyword"
msgid "Choose"
msgstr "选择"

#: src/blocks/form/fields/radio/index.js:20
msgctxt "block keyword"
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: src/blocks/form/fields/radio/index.js:20
msgctxt "block keyword"
msgid "Option"
msgstr "选项"

#: src/blocks/form/fields/textarea/index.js:22
msgctxt "block keyword"
msgid "Textarea"
msgstr "文本区域"

#: src/blocks/form/fields/textarea/index.js:22
msgctxt "block keyword"
msgid "Multiline text"
msgstr "多行文本"

#: src/blocks/form/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "email"
msgstr "电子邮件"

#: src/blocks/form/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "about"
msgstr "关于"

#: src/blocks/form/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "contact"
msgstr "联系人"

#: src/blocks/gallery-carousel/index.js:38
#: src/blocks/gallery-collage/index.js:36
#: src/blocks/gallery-masonry/index.js:37
#: src/blocks/gallery-stacked/index.js:37
msgctxt "block keyword"
msgid "gallery"
msgstr "图片库"

#: src/blocks/gallery-carousel/index.js:38
#: src/blocks/gallery-collage/index.js:36
#: src/blocks/gallery-masonry/index.js:37
#: src/blocks/gallery-stacked/index.js:37
msgctxt "block keyword"
msgid "photos"
msgstr "照片"

#: src/blocks/gallery-masonry/index.js:37
#: src/blocks/gallery-stacked/index.js:37
msgctxt "block keyword"
msgid "lightbox"
msgstr "灯箱"

#: src/blocks/gif/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "animated"
msgstr "动画"

#: src/blocks/gist/index.js:31
msgctxt "block keyword"
msgid "code"
msgstr "代码"

#: src/blocks/hero/index.js:43
msgctxt "block keyword"
msgid "button"
msgstr "按钮"

#: src/blocks/hero/index.js:43
msgctxt "block keyword"
msgid "call to action"
msgstr "行动号召"

#: src/blocks/highlight/index.js:30
msgctxt "block keyword"
msgid "text"
msgstr "文本"

#: src/blocks/highlight/index.js:30
msgctxt "block keyword"
msgid "paragraph"
msgstr "段落"

#: src/blocks/icon/index.js:35
#: src/blocks/social-profiles/index.js:28
msgctxt "block keyword"
msgid "icons"
msgstr "图标"

#: src/blocks/logos/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "clients"
msgstr "客户"

#: src/blocks/logos/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "proof"
msgstr "证明"

#: src/blocks/logos/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "testimonials"
msgstr "感言"

#: src/blocks/map/index.js:30
msgctxt "block keyword"
msgid "address"
msgstr "地址"

#: src/blocks/map/index.js:30
msgctxt "block keyword"
msgid "maps"
msgstr "地图"

#: src/blocks/map/index.js:30
msgctxt "block keyword"
msgid "google"
msgstr "google"

#: src/blocks/media-card/index.js:38
msgctxt "block keyword"
msgid "image"
msgstr "图片"

#: src/blocks/media-card/index.js:38
msgctxt "block keyword"
msgid "video"
msgstr "视频"

#: src/blocks/post-carousel/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "posts"
msgstr "帖子"

#: src/blocks/post-carousel/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "slider"
msgstr "滑块"

#: src/blocks/post-carousel/index.js:29
#: src/blocks/posts/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "latest"
msgstr "最近"

#: src/blocks/posts/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "blog"
msgstr "博客"

#: src/blocks/posts/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "rss"
msgstr "RSS"

#: src/blocks/pricing-table/index.js:31
#: src/blocks/pricing-table/pricing-table-item/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "landing"
msgstr "登陆"

#: src/blocks/pricing-table/index.js:31
#: src/blocks/pricing-table/pricing-table-item/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "comparison"
msgstr "比较"

#: src/blocks/row/index.js:40
msgctxt "block keyword"
msgid "rows"
msgstr "行"

#: src/blocks/row/index.js:40
msgctxt "block keyword"
msgid "columns"
msgstr "列"

#: src/blocks/row/index.js:40
msgctxt "block keyword"
msgid "layouts"
msgstr "布局"

#: src/blocks/services/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "features"
msgstr "功能"

#: src/blocks/shape-divider/index.js:31
msgctxt "block keyword"
msgid "separator"
msgstr "分隔符"

#: src/blocks/share/index.js:28
msgctxt "block keyword"
msgid "social"
msgstr "社交"

#: src/blocks/social-profiles/index.js:28
msgctxt "block keyword"
msgid "links"
msgstr "链接"

#: src/blocks/accordion/accordion-item/inspector.js:65
msgctxt "Visually display open as opposed to closed."
msgid "Display Open"
msgstr "显示打开"

#: src/blocks/accordion/edit.js:74
msgctxt "Add a child element for the Accordion block"
msgid "Add Accordion Item"
msgstr "添加折叠项"

#: src/blocks/accordion/index.js:27
msgctxt "block title"
msgid "Accordion"
msgstr "折叠组件"

#: src/blocks/alert/edit.js:102
msgctxt "Placeholder text for input box"
msgid "Write text..."
msgstr "编写文本..."

#: src/blocks/alert/edit.js:94
msgctxt "Placeholder text for input box"
msgid "Write title..."
msgstr "编写标题..."

#: src/blocks/alert/index.js:28
msgctxt "block name"
msgid "Alert"
msgstr "提醒"

#: src/blocks/author/index.js:28
msgctxt "block name"
msgid "Author"
msgstr "创建者"

#: src/blocks/buttons/index.js:28
msgctxt "block name"
msgid "Buttons"
msgstr "按钮"

#: src/blocks/click-to-tweet/index.js:28
msgctxt "block name"
msgid "Click to Tweet"
msgstr "单击以推送 Tweet"

#: src/blocks/dynamic-separator/index.js:27
msgctxt "block name"
msgid "Dynamic HR"
msgstr "动态 HR"

#: src/blocks/features/feature/index.js:28
msgctxt "block name"
msgid "Feature"
msgstr "功能"

#: src/blocks/features/index.js:34
msgctxt "block name"
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/index.js:26
msgctxt "block name"
msgid "Food Item"
msgstr "食品项"

#: src/blocks/food-and-drinks/index.js:26
msgctxt "block name"
msgid "Food & Drinks"
msgstr "食品和饮料"

#: src/blocks/form/fields/date/index.js:19
msgctxt "block name"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/blocks/form/fields/email/index.js:19
msgctxt "block name"
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: src/blocks/form/fields/name/index.js:19
msgctxt "block name"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/blocks/form/fields/phone/index.js:19
msgctxt "block name"
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: src/blocks/form/fields/radio/index.js:19
msgctxt "block name"
msgid "Radio"
msgstr "广播"

#: src/blocks/form/fields/textarea/index.js:19
msgctxt "block name"
msgid "Textarea"
msgstr "文本区域"

#: src/blocks/form/index.js:26
msgctxt "block name"
msgid "Form"
msgstr "表单"

#: src/blocks/gallery-carousel/index.js:34
msgctxt "block name"
msgid "Carousel"
msgstr "滚动"

#: src/blocks/gallery-collage/index.js:33
msgctxt "block name"
msgid "Collage"
msgstr "拼贴画"

#: src/blocks/gallery-masonry/index.js:34
msgctxt "block name"
msgid "Masonry"
msgstr "砖石布局"

#: src/blocks/gallery-stacked/index.js:34
msgctxt "block name"
msgid "Stacked"
msgstr "堆叠"

#: src/blocks/gif/index.js:26
msgctxt "block name"
msgid "Gif"
msgstr "Gif"

#: src/blocks/gist/index.js:28
msgctxt "block name"
msgid "Gist"
msgstr "Gist"

#: src/blocks/hero/index.js:40
msgctxt "block name"
msgid "Hero"
msgstr "首页"

#: src/blocks/highlight/index.js:27
msgctxt "block name"
msgid "Highlight"
msgstr "高光"

#: src/blocks/icon/index.js:32
msgctxt "block name"
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: src/blocks/logos/index.js:26
msgctxt "block name"
msgid "Logos & Badges"
msgstr "徽标和徽章"

#: src/blocks/map/index.js:27
msgctxt "block name"
msgid "Map"
msgstr "地图"

#: src/blocks/media-card/index.js:35
msgctxt "block name"
msgid "Media Card"
msgstr "媒体卡"

#: src/blocks/post-carousel/index.js:26
msgctxt "block name"
msgid "Post Carousel"
msgstr "帖子轮播"

#: src/blocks/posts/index.js:26
msgctxt "block name"
msgid "Posts"
msgstr "帖子"

#: src/blocks/pricing-table/index.js:28
msgctxt "block name"
msgid "Pricing Table"
msgstr "价目表"

#: src/blocks/pricing-table/pricing-table-item/index.js:26
msgctxt "block name"
msgid "Pricing Table Item"
msgstr "价目表项"

#: src/blocks/row/column/index.js:29
msgctxt "block name"
msgid "Column"
msgstr "列"

#: src/blocks/row/index.js:37
msgctxt "block name"
msgid "Row"
msgstr "行"

#: src/blocks/services/index.js:26
msgctxt "block name"
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: src/blocks/services/service/index.js:26
msgctxt "block name"
msgid "Service"
msgstr "服务"

#: src/blocks/shape-divider/index.js:28
msgctxt "block name"
msgid "Shape Divider"
msgstr "形状分割器"

#: src/blocks/share/index.js:24
msgctxt "block name"
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: src/blocks/social-profiles/index.js:24
msgctxt "block name"
msgid "Social Profiles"
msgstr "社交档案"

#: src/blocks/alert/index.js:33
msgctxt "block style"
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: src/blocks/alert/index.js:34
msgctxt "block style"
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: src/blocks/alert/index.js:35
msgctxt "block style"
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/blocks/alert/index.js:36
msgctxt "block style"
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/blocks/dynamic-separator/index.js:32
msgctxt "block style"
msgid "Dot"
msgstr "点"

#: src/blocks/dynamic-separator/index.js:33
msgctxt "block style"
msgid "Line"
msgstr "线"

#: src/blocks/dynamic-separator/index.js:34
msgctxt "block style"
msgid "Fullwidth"
msgstr "全宽"

#: src/blocks/food-and-drinks/edit.js:35
msgctxt "block style"
msgid "Grid"
msgstr "网格"

#: src/blocks/food-and-drinks/edit.js:42
msgctxt "block style"
msgid "List"
msgstr "列表"

#: src/blocks/gallery-collage/index.js:40
#: src/extensions/image-styles/index.js:15
msgctxt "block style"
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: src/blocks/gallery-collage/index.js:45
msgctxt "block style"
msgid "Tiled"
msgstr "平铺式"

#: src/blocks/gallery-collage/index.js:49
msgctxt "block style"
msgid "Layered"
msgstr "分层式"

#: src/blocks/icon/index.js:37
msgctxt "block style"
msgid "Outlined"
msgstr "轮廓"

#: src/blocks/icon/index.js:38
msgctxt "block style"
msgid "Filled"
msgstr "填充"

#: src/blocks/posts/edit.js:49
msgctxt "block style"
msgid "Stacked"
msgstr "堆叠"

#: src/blocks/posts/edit.js:55
msgctxt "block style"
msgid "Horizontal"
msgstr "水平式"

#: src/blocks/shape-divider/index.js:38
msgctxt "block style"
msgid "Wavy"
msgstr "波纹"

#: src/blocks/shape-divider/index.js:39
msgctxt "block style"
msgid "Hills"
msgstr "山丘"

#: src/blocks/shape-divider/index.js:40
msgctxt "block style"
msgid "Waves"
msgstr "波浪"

#: src/blocks/shape-divider/index.js:41
msgctxt "block style"
msgid "Angled"
msgstr "有角"

#: src/blocks/shape-divider/index.js:42
msgctxt "block style"
msgid "Sloped"
msgstr "倾斜"

#: src/blocks/shape-divider/index.js:43
msgctxt "block style"
msgid "Rounded"
msgstr "圆润"

#: src/blocks/shape-divider/index.js:44
msgctxt "block style"
msgid "Triangle"
msgstr "三角"

#: src/blocks/shape-divider/index.js:45
msgctxt "block style"
msgid "Pointed"
msgstr "点状"

#: src/blocks/share/index.js:30
#: src/blocks/social-profiles/index.js:30
msgctxt "block style"
msgid "Mask"
msgstr "掩饰"

#: src/blocks/share/index.js:31
#: src/blocks/social-profiles/index.js:31
msgctxt "block style"
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: src/blocks/share/index.js:32
#: src/blocks/social-profiles/index.js:32
msgctxt "block style"
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: src/blocks/share/index.js:33
#: src/blocks/social-profiles/index.js:33
msgctxt "block style"
msgid "Icon & Text"
msgstr "图标和文本"

#: src/blocks/share/index.js:34
#: src/blocks/social-profiles/index.js:34
msgctxt "block style"
msgid "Circular"
msgstr "圆形"

#: src/extensions/image-styles/index.js:21
msgctxt "block style"
msgid "Bottom Wave"
msgstr "底部波浪"

#: src/extensions/image-styles/index.js:27
msgctxt "block style"
msgid "Top Wave"
msgstr "顶部波浪"

#: src/blocks/author/edit.js:63
msgctxt "image to represent the post author"
msgid "Drop to upload as avatar"
msgstr "放下以上传为头像"

#: src/blocks/author/edit.js:149
msgctxt "content placeholder"
msgid "Author link…"
msgstr "作者链接..."

#: src/blocks/features/feature/edit.js:31
msgctxt "content placeholder"
msgid "Add feature title..."
msgstr "添加功能名称..."

#: src/blocks/features/feature/edit.js:31
msgctxt "content placeholder"
msgid "Feature Title"
msgstr "功能名称"

#: src/blocks/features/feature/edit.js:32
msgctxt "content placeholder"
msgid "Add feature content"
msgstr "添加功能内容"

#: src/blocks/features/feature/edit.js:32
msgctxt "content placeholder"
msgid "This is a feature block that you can use to highlight features."
msgstr "这是可用来突出显示功能的功能块。"

#: src/blocks/hero/edit.js:35
msgctxt "content placeholder"
msgid "Add hero heading…"
msgstr "添加首页标题..."

#: src/blocks/hero/edit.js:36
msgctxt "content placeholder"
msgid "Add hero content, which is typically an introductory area of a page accompanied by call to action or two."
msgstr "添加首页内容，通常是页面的介绍性区域，配有行动号召或两个。"

#: src/blocks/hero/edit.js:39
msgctxt "content placeholder"
msgid "Primary button…"
msgstr "主按钮..."

#: src/blocks/hero/edit.js:40
msgctxt "content placeholder"
msgid "Secondary button…"
msgstr "副按钮..."

#: src/blocks/media-card/edit.js:46
msgctxt "content placeholder"
msgid "Add heading..."
msgstr "添加标题..."

#: src/blocks/media-card/edit.js:46
msgctxt "content placeholder"
msgid "Media Card"
msgstr "媒体卡"

#: src/blocks/media-card/edit.js:47
msgctxt "content placeholder"
msgid "Add content..."
msgstr "添加内容..."

#: src/blocks/media-card/edit.js:47
msgctxt "content placeholder"
msgid "Replace this text with descriptive copy to go along with the card image. Then add more blocks to this card, such as buttons, lists or images."
msgstr "将此文本替换为与卡图片相配的描述性副本。然后向此卡中添加更多模块，如按钮、列表或图片。"

#: src/blocks/services/service/edit.js:205
msgctxt "content placeholder"
msgid "Write title..."
msgstr "编写标题..."

#: src/blocks/services/service/edit.js:211
msgctxt "content placeholder"
msgid "Write description..."
msgstr "编写描述..."

#: src/blocks/buttons/inspector.js:28
msgctxt "block settings"
msgid "Buttons Settings"
msgstr "按钮设置"

#: src/blocks/buttons/inspector.js:43
msgctxt "visually stack buttons one on top of another"
msgid "Stack on mobile"
msgstr "在移动设备上叠放"

#: src/blocks/dynamic-separator/inspector.js:43
msgctxt "hr is html markup - horizonal rule"
msgid "Dynamic HR Settings"
msgstr "动态 HR 设置"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:55
msgctxt "label for no gutter option"
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:84
#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:56
msgctxt "abbreviation for \"Short\" size"
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:60
msgctxt "label for small gutter option"
msgid "Small"
msgstr "小"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:89
#: src/blocks/posts/inspector.js:58
#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:61
msgctxt "abbreviation for \"Small\" size"
msgid "S"
msgstr "秒"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:65
msgctxt "label for medium gutter option"
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:94
#: src/blocks/posts/inspector.js:63
#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:66
msgctxt "abbreviation for \"Medium\" size"
msgid "M"
msgstr "米"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:70
msgctxt "label for large gutter option"
msgid "Large"
msgstr "大"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:99
#: src/blocks/posts/inspector.js:68
#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:71
msgctxt "abbreviation for \"Large\" size"
msgid "L"
msgstr "L"

#: src/blocks/posts/inspector.js:73
msgctxt "abbreviation for \"Large\" size"
msgid "XL"
msgstr "XL"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:75
msgctxt "label for extra large gutter option"
msgid "Extra Large"
msgstr "超大"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:76
msgctxt "abbreviation for \"Extra Large\" size"
msgid "XL"
msgstr "XL"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:83
msgctxt "label for no shadow option"
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:88
msgctxt "label for small shadow option"
msgid "Small"
msgstr "小"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:93
msgctxt "label for medium shadow option"
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:98
msgctxt "label for large shadow option"
msgid "Large"
msgstr "大"

#: src/blocks/icon/svgs.js:102
msgctxt "label"
msgid "Add Circle"
msgstr "添加圆形"

#: src/blocks/icon/svgs.js:108
msgctxt "label"
msgid "Minus Circle"
msgstr "减去圆形"

#: src/blocks/icon/svgs.js:114
msgctxt "label"
msgid "Pie Chart"
msgstr "饼状图"

#: src/blocks/icon/svgs.js:119
msgctxt "label"
msgid "Scatter Plot"
msgstr "散点图"

#: src/blocks/icon/svgs.js:125
msgctxt "label"
msgid "Poll"
msgstr "投票"

#: src/blocks/icon/svgs.js:131
msgctxt "label"
msgid "Emoticon"
msgstr "表情符号"

#: src/blocks/icon/svgs.js:137
msgctxt "label"
msgid "Functions"
msgstr "功能"

#: src/blocks/icon/svgs.js:14
msgctxt "label"
msgid "CoBlocks"
msgstr "CoBlocks"

#: src/blocks/icon/svgs.js:142
msgctxt "label"
msgid "Doodle"
msgstr "涂鸦"

#: src/blocks/icon/svgs.js:147
msgctxt "label"
msgid "Font"
msgstr "字体"

#: src/blocks/icon/svgs.js:153
msgctxt "label"
msgid "Heart"
msgstr "心形"

#: src/blocks/icon/svgs.js:159
msgctxt "label"
msgid "Star"
msgstr "标记星号"

#: src/blocks/icon/svgs.js:165
msgctxt "label"
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#: src/blocks/icon/svgs.js:171
msgctxt "label"
msgid "Devices"
msgstr "设备"

#: src/blocks/icon/svgs.js:176
msgctxt "label"
msgid "Laptop"
msgstr "笔记本电脑"

#: src/blocks/icon/svgs.js:181
msgctxt "label"
msgid "Tablet"
msgstr "平板电脑"

#: src/blocks/icon/svgs.js:186
msgctxt "label"
msgid "Watch"
msgstr "关注"

#: src/blocks/icon/svgs.js:19
msgctxt "label"
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: src/blocks/icon/svgs.js:192
msgctxt "label"
msgid "Keyboard"
msgstr "键盘"

#: src/blocks/icon/svgs.js:197
msgctxt "label"
msgid "Hub"
msgstr "集线器"

#: src/blocks/icon/svgs.js:208
#: src/blocks/icon/svgs.js:202
msgctxt "label"
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: src/blocks/icon/svgs.js:213
msgctxt "label"
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: src/blocks/icon/svgs.js:218
msgctxt "label"
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: src/blocks/icon/svgs.js:224
msgctxt "label"
msgid "Signal"
msgstr "信号"

#: src/blocks/icon/svgs.js:229
msgctxt "label"
msgid "Blocks"
msgstr "模块"

#: src/blocks/icon/svgs.js:235
msgctxt "label"
msgid "Marker"
msgstr "标记"

#: src/blocks/icon/svgs.js:241
msgctxt "label"
msgid "Mountains"
msgstr "山"

#: src/blocks/icon/svgs.js:247
msgctxt "label"
msgid "Waves"
msgstr "波浪"

#: src/blocks/icon/svgs.js:25
msgctxt "label"
msgid "Album"
msgstr "相册"

#: src/blocks/icon/svgs.js:252
msgctxt "label"
msgid "Globe"
msgstr "全球"

#: src/blocks/icon/svgs.js:257
msgctxt "label"
msgid "City"
msgstr "城市"

#: src/blocks/icon/svgs.js:262
msgctxt "label"
msgid "Dining"
msgstr "餐饮"

#: src/blocks/icon/svgs.js:267
msgctxt "label"
msgid "Couch"
msgstr "睡椅"

#: src/blocks/icon/svgs.js:273
msgctxt "label"
msgid "Cake"
msgstr "蛋糕"

#: src/blocks/icon/svgs.js:279
msgctxt "label"
msgid "Flower"
msgstr "花"

#: src/blocks/icon/svgs.js:285
msgctxt "label"
msgid "Vintage Filter"
msgstr "复古滤镜"

#: src/blocks/icon/svgs.js:291
msgctxt "label"
msgid "Build"
msgstr "打造"

#: src/blocks/icon/svgs.js:297
msgctxt "label"
msgid "Credit Card"
msgstr "信用卡"

#: src/blocks/icon/svgs.js:302
msgctxt "label"
msgid "Extension"
msgstr "扩展名"

#: src/blocks/icon/svgs.js:308
msgctxt "label"
msgid "Fingerprint"
msgstr "指纹"

#: src/blocks/icon/svgs.js:31
msgctxt "label"
msgid "Headset"
msgstr "耳机"

#: src/blocks/icon/svgs.js:313
msgctxt "label"
msgid "Translate"
msgstr "翻译"

#: src/blocks/icon/svgs.js:318
msgctxt "label"
msgid "New"
msgstr "新建"

#: src/blocks/icon/svgs.js:324
msgctxt "label"
msgid "Flare"
msgstr "闪耀"

#: src/blocks/icon/svgs.js:329
msgctxt "label"
msgid "Layers"
msgstr "层"

#: src/blocks/icon/svgs.js:334
msgctxt "label"
msgid "Shipping"
msgstr "运送"

#: src/blocks/icon/svgs.js:339
msgctxt "label"
msgid "Snowflake"
msgstr "雪花"

#: src/blocks/icon/svgs.js:344
msgctxt "label"
msgid "School"
msgstr "学校"

#: src/blocks/icon/svgs.js:349
msgctxt "label"
msgid "Fire"
msgstr "火"

#: src/blocks/icon/svgs.js:354
msgctxt "label"
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/blocks/icon/svgs.js:36
msgctxt "label"
msgid "Volume"
msgstr "容量"

#: src/blocks/icon/svgs.js:42
msgctxt "label"
msgid "Voice"
msgstr "语音"

#: src/blocks/icon/svgs.js:48
msgctxt "label"
msgid "Aperture"
msgstr "光圈"

#: src/blocks/icon/svgs.js:54
msgctxt "label"
msgid "Camera"
msgstr "相机"

#: src/blocks/icon/svgs.js:60
msgctxt "label"
msgid "Gallery"
msgstr "图片库"

#: src/blocks/icon/svgs.js:66
msgctxt "label"
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: src/blocks/icon/svgs.js:72
msgctxt "label"
msgid "Film"
msgstr "电影"

#: src/blocks/icon/svgs.js:78
msgctxt "label"
msgid "Color Lens"
msgstr "彩色透镜"

#: src/blocks/icon/svgs.js:84
msgctxt "label"
msgid "Color Picker"
msgstr "颜色选择器"

#: src/blocks/icon/svgs.js:90
msgctxt "label"
msgid "Paint"
msgstr "绘画"

#: src/blocks/icon/svgs.js:96
msgctxt "label"
msgid "Brush"
msgstr "画笔"

#: src/blocks/icon/svgs.js:109
#: src/blocks/icon/svgs.js:103
msgctxt "tags"
msgid "add minus circle insert plus round math"
msgstr "添加 减去 圆圈 插入 加 圆 数学"

#: src/blocks/icon/svgs.js:115
msgctxt "tags"
msgid "stats round circle pie chart graph"
msgstr "统计 圆 圆圈 饼状图 图形"

#: src/blocks/icon/svgs.js:120
msgctxt "tags"
msgid "stats round circle pie chart graph dots data"
msgstr "统计 圆 圆圈 饼状图 图形 圆点 数据"

#: src/blocks/icon/svgs.js:126
msgctxt "tags"
msgid "chart graph stats data graph"
msgstr "图表 图形 统计 数据 图形"

#: src/blocks/icon/svgs.js:132
msgctxt "tags"
msgid "happy emotion emoticon smile fun joy"
msgstr "高兴 情绪 表情符号 微笑 有趣 快乐"

#: src/blocks/icon/svgs.js:138
msgctxt "tags"
msgid "code greek math"
msgstr "代码 希腊语 数学"

#: src/blocks/icon/svgs.js:143
msgctxt "tags"
msgid "drawing doodle art creative type font pencil marker"
msgstr "绘画 涂鸦 艺术 创意 类型 字体 铅笔 标记"

#: src/blocks/icon/svgs.js:15
msgctxt "tags"
msgid "blocks block build gutenberg design"
msgstr "模块 模块 建造 gutenberg 设计"

#: src/blocks/icon/svgs.js:154
msgctxt "tags"
msgid "love shape valentine kiss"
msgstr "爱 形状 情人 吻"

#: src/blocks/icon/svgs.js:160
msgctxt "tags"
msgid "rate vote plus favorite like"
msgstr "评级 投票 加 喜爱 喜欢"

#: src/blocks/icon/svgs.js:177
#: src/blocks/icon/svgs.js:166
msgctxt "tags"
msgid "computer apple montior device pc desk office"
msgstr "计算机 apple 显示器 设备 pc 桌面 office"

#: src/blocks/icon/svgs.js:182
msgctxt "tags"
msgid "computer ipad surface apple montior device pc desk office"
msgstr "计算机 ipad surface apple 显示器 设备 pc 桌面 office"

#: src/blocks/icon/svgs.js:187
msgctxt "tags"
msgid "device apple mac"
msgstr "设备 apple mac"

#: src/blocks/icon/svgs.js:193
#: src/blocks/icon/svgs.js:172
msgctxt "tags"
msgid "computer ipad surface apple device pc desk office"
msgstr "计算机 ipad surface apple 设备 pc 桌面 office"

#: src/blocks/icon/svgs.js:198
msgctxt "tags"
msgid "usb connect hub device social"
msgstr "usb 连接 集线器 设备 社交"

#: src/blocks/icon/svgs.js:20
msgctxt "tags"
msgid "music microphone podcast song artist creative media audio"
msgstr "音乐 麦克风 播客 歌曲 艺术家 创意 媒体 音频"

#: src/blocks/icon/svgs.js:209
#: src/blocks/icon/svgs.js:203
msgctxt "tags"
msgid "email mail os read letter"
msgstr "电子邮件 邮件 操作系统 阅读 信件"

#: src/blocks/icon/svgs.js:225
msgctxt "tags"
msgid "wifi radio waves"
msgstr "wifi 无线电波"

#: src/blocks/icon/svgs.js:236
msgctxt "tags"
msgid "map directions about check checkbox"
msgstr "地图 方向 关于 勾选 复选框"

#: src/blocks/icon/svgs.js:242
msgctxt "tags"
msgid "hills landscape minimal outdoors outside"
msgstr "山丘 风景 最少 户外 外面"

#: src/blocks/icon/svgs.js:248
msgctxt "tags"
msgid "ocean outside outdoors water fun summer minimal"
msgstr "海洋 外面 户外 水 有趣 夏季 最少"

#: src/blocks/icon/svgs.js:253
msgctxt "tags"
msgid "world public global earth location map"
msgstr "世界 公共 全球 地球 地点 地图"

#: src/blocks/icon/svgs.js:258
msgctxt "tags"
msgid "location map public business corporation building town skyscraper"
msgstr "地点 地图 公共 商业 公司 建筑物 城镇 摩天大楼"

#: src/blocks/icon/svgs.js:263
msgctxt "tags"
msgid "food drink restaurant menu fork spoon taste"
msgstr "食品 饮料 餐厅 菜单 叉子 匙 味道"

#: src/blocks/icon/svgs.js:268
msgctxt "tags"
msgid "weekend chill relax chair"
msgstr "周末 寒冷 放松 椅子"

#: src/blocks/icon/svgs.js:274
msgctxt "tags"
msgid "fun party happy celebration taste food"
msgstr "有趣 派对 高兴 庆祝 味道 食品"

#: src/blocks/icon/svgs.js:280
msgctxt "tags"
msgid "petal scent smell nice relax landscape gardening outdoors outside"
msgstr "花瓣 气味 嗅觉 美好 放松 风景 园艺 户外 外面"

#: src/blocks/icon/svgs.js:292
#: src/blocks/icon/svgs.js:230
msgctxt "tags"
msgid "blocks block box boxes square build widgets"
msgstr "模块 模块 框 方框 方形 建造 小组件"

#: src/blocks/icon/svgs.js:298
msgctxt "tags"
msgid "money cash checkout shop commerce ecommerce"
msgstr "金钱 现金 结账 购物 商务 电子商务"

#: src/blocks/icon/svgs.js:303
msgctxt "tags"
msgid "puzzle plugin widget team together"
msgstr "拼图 插件 小组件 团队 共同"

#: src/blocks/icon/svgs.js:309
msgctxt "tags"
msgid "security bio defense biometric safe secure"
msgstr "安全 生物 防御 生物特征识别 安全 安全"

#: src/blocks/icon/svgs.js:314
msgctxt "tags"
msgid "language global world speech"
msgstr "语言 全球 世界 演讲"

#: src/blocks/icon/svgs.js:319
msgctxt "tags"
msgid "music microphone song artist creative media audio badge"
msgstr "音乐 麦克风 歌曲 艺术家 创意 媒体 音频 徽章"

#: src/blocks/icon/svgs.js:32
msgctxt "tags"
msgid "microphone audio beats bose headphones"
msgstr "麦克风 音频 节拍 bose 耳机"

#: src/blocks/icon/svgs.js:325
#: src/blocks/icon/svgs.js:286
msgctxt "tags"
msgid "flower camera photography artist creative"
msgstr "花 相机 摄影 艺术家 创意"

#: src/blocks/icon/svgs.js:330
msgctxt "tags"
msgid "design creative build develop engineer"
msgstr "设计 创意 建造 开发 工程师"

#: src/blocks/icon/svgs.js:335
msgctxt "tags"
msgid "shop commence ecommence woo cart ship"
msgstr "购物 商务 电子商务 woo 购物车 运送"

#: src/blocks/icon/svgs.js:340
msgctxt "tags"
msgid "cold ice frozen chill winter season global"
msgstr "冷 冰 冷冻 寒冷 冬季 季节 全球"

#: src/blocks/icon/svgs.js:345
msgctxt "tags"
msgid "education graduate graduation degree diploma college"
msgstr "教育 毕业生 毕业 学位 文凭 大学"

#: src/blocks/icon/svgs.js:350
msgctxt "tags"
msgid "hot trending trendy design"
msgstr "热 趋势 时髦 设计"

#: src/blocks/icon/svgs.js:355
msgctxt "tags"
msgid "improve add upload software"
msgstr "改进 添加 上传 软件"

#: src/blocks/icon/svgs.js:37
#: src/blocks/icon/svgs.js:26
msgctxt "tags"
msgid "music microphone song artist creative media audio"
msgstr "音乐 麦克风 歌曲 艺术家 创意 媒体 音频"

#: src/blocks/icon/svgs.js:43
msgctxt "tags"
msgid "microphone podcast computer device music microphone song artist creative media audio"
msgstr "麦克风 播客 计算机 设备 音乐 麦克风 歌曲 艺术家 创意 媒体 音频"

#: src/blocks/icon/svgs.js:49
msgctxt "tags"
msgid "photo photographer photography camera film creative media"
msgstr "照片 摄影师 摄影 相机 电影 创意 媒体"

#: src/blocks/icon/svgs.js:55
msgctxt "tags"
msgid "photo photographer photography camera aperture film creative media"
msgstr "照片 摄影师 摄影 相机 光圈 电影 创意 媒体"

#: src/blocks/icon/svgs.js:61
msgctxt "tags"
msgid "photo photos image media camera aperture collection"
msgstr "照片 照片 图片 媒体 相机 光圈 收集"

#: src/blocks/icon/svgs.js:67
msgctxt "tags"
msgid "film videography director producer media creative"
msgstr "电影 摄像 导演 制片人 媒体 创意"

#: src/blocks/icon/svgs.js:73
msgctxt "tags"
msgid "video videography director producer media creative camera photographer photography aperture"
msgstr "视频 摄像 导演 制片人 媒体 创意 相机 摄影师 摄影 光圈"

#: src/blocks/icon/svgs.js:85
#: src/blocks/icon/svgs.js:79
msgctxt "tags"
msgid "palette design colors artist paint creative media"
msgstr "调色板 设计 颜色 艺术家 绘画 创意 媒体"

#: src/blocks/icon/svgs.js:91
msgctxt "tags"
msgid "palette design colors artist creative media"
msgstr "调色板 设计 颜色 艺术家 创意 媒体"

#: src/blocks/icon/svgs.js:97
msgctxt "tags"
msgid "palette design colors artist creative media paint paintbrush"
msgstr "调色板 设计 颜色 艺术家 创意 媒体 绘画 画笔"

#: src/blocks/map/styles.js:12
msgctxt "block styles"
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: src/blocks/map/styles.js:16
msgctxt "block styles"
msgid "Silver"
msgstr "银色"

#: src/blocks/map/styles.js:20
msgctxt "block styles"
msgid "Retro"
msgstr "质璞复古"

#: src/blocks/map/styles.js:24
msgctxt "block styles"
msgid "Dark"
msgstr "暗黑"

#: src/blocks/map/styles.js:28
msgctxt "block styles"
msgid "Night"
msgstr "夜晚"

#: src/blocks/map/styles.js:32
msgctxt "block styles"
msgid "Aubergine"
msgstr "紫红色"

#: src/extensions/button-styles/index.js:16
msgctxt "block styles"
msgid "Circular"
msgstr "圆形"

#: src/extensions/button-styles/index.js:22
msgctxt "block styles"
msgid "3D"
msgstr "3D"

#: src/extensions/button-styles/index.js:28
msgctxt "block styles"
msgid "Shadow"
msgstr "阴影"

#: src/extensions/list-styles/index.js:15
msgctxt "block styles"
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: src/extensions/list-styles/index.js:21
msgctxt "block styles"
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/extensions/list-styles/index.js:27
msgctxt "block styles"
msgid "Checkbox"
msgstr "复选框"

#: src/blocks/post-carousel/edit.js:302
#: src/blocks/posts/edit.js:437
#: src/blocks/post-carousel/index.php:185
#: src/blocks/posts/index.php:202
msgctxt "placeholder when a post has no title"
msgid "(no title)"
msgstr "（无标题）"

#: src/blocks/posts/inspector.js:57
msgctxt "label for small size option"
msgid "Small"
msgstr "小"

#: src/blocks/posts/inspector.js:62
msgctxt "label for medium size option"
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: src/blocks/posts/inspector.js:67
msgctxt "label for large size option"
msgid "Large"
msgstr "大"

#: src/blocks/posts/inspector.js:72
msgctxt "label for large size option"
msgid "Extra Large"
msgstr "超大"

#: src/components/background/panel.js:102
msgctxt "block layout"
msgid "Auto"
msgstr "汽车机械"

#: src/components/background/panel.js:103
msgctxt "block layout"
msgid "Cover"
msgstr "封面"

#: src/components/background/panel.js:104
msgctxt "block layout"
msgid "Contain"
msgstr "包含"

#: src/components/background/panel.js:83
#: src/components/grid-control/index.js:35
msgctxt "block layout"
msgid "Top Left"
msgstr "左上方"

#: src/components/background/panel.js:84
#: src/components/grid-control/index.js:36
msgctxt "block layout"
msgid "Top Center"
msgstr "中上方"

#: src/components/background/panel.js:85
#: src/components/grid-control/index.js:37
msgctxt "block layout"
msgid "Top Right"
msgstr "右上方"

#: src/components/background/panel.js:86
#: src/components/grid-control/index.js:48
#: src/components/grid-control/index.js:38
msgctxt "block layout"
msgid "Center Left"
msgstr "左中部"

#: src/components/background/panel.js:87
#: src/components/grid-control/index.js:49
#: src/components/grid-control/index.js:39
msgctxt "block layout"
msgid "Center Center"
msgstr "正中部"

#: src/components/background/panel.js:88
#: src/components/grid-control/index.js:50
#: src/components/grid-control/index.js:40
msgctxt "block layout"
msgid "Center Right"
msgstr "右中部"

#: src/components/background/panel.js:89
#: src/components/grid-control/index.js:41
msgctxt "block layout"
msgid "Bottom Left"
msgstr "左下方"

#: src/components/background/panel.js:90
#: src/components/grid-control/index.js:42
msgctxt "block layout"
msgid "Bottom Center"
msgstr "中下方"

#: src/components/background/panel.js:91
#: src/components/grid-control/index.js:43
msgctxt "block layout"
msgid "Bottom Right"
msgstr "右下方"

#: src/components/background/panel.js:95
msgctxt "block layout"
msgid "No Repeat"
msgstr "不重复"

#: src/components/background/panel.js:96
msgctxt "block layout"
msgid "Repeat"
msgstr "重复"

#: src/components/background/panel.js:97
msgctxt "block layout"
msgid "Repeat Horizontally"
msgstr "水平重复"

#: src/components/background/panel.js:98
msgctxt "block layout"
msgid "Repeat Vertically"
msgstr "垂直重复"

#: src/components/block-gallery/gallery-link-settings.js:80
msgctxt "HTML attribute that specifies the a relationship between the two pages."
msgid "Link Rel"
msgstr "链接 Rel"

#: src/components/block-gallery/options/caption-options.js:10
msgctxt "visual style option"
msgid "Dark"
msgstr "暗黑"

#: src/components/block-gallery/options/caption-options.js:11
msgctxt "visual style option"
msgid "Light"
msgstr "轻型"

#: src/components/block-gallery/options/caption-options.js:12
msgctxt "visual style option"
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/components/crop-settings/index.js:280
msgctxt "label for horizontal positioning input"
msgid "Horizontal Pos."
msgstr "水平位置"

#: src/components/crop-settings/index.js:288
msgctxt "label for vertical positioning input"
msgid "Vertical Pos."
msgstr "垂直位置"

#: src/components/crop-settings/index.js:297
msgctxt "label for the control that allows zooming in on the image"
msgid "Image Zoom"
msgstr "图像缩放"

#: src/components/dimensions-control/index.js:389
msgctxt "A size unit for CSS markup"
msgid "Pixel"
msgstr "像素"

#: src/components/dimensions-control/index.js:393
msgctxt "A size unit for CSS markup"
msgid "Em"
msgstr "Em"

#: src/components/dimensions-control/index.js:397
msgctxt "A size unit for CSS markup"
msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

#: src/components/media-filter-control/index.js:31
msgctxt "image styles"
msgid "Original"
msgstr "原始"

#: src/components/media-filter-control/index.js:39
msgctxt "image styles"
msgid "Grayscale Filter"
msgstr "灰阶过滤器"

#: src/components/media-filter-control/index.js:47
msgctxt "image styles"
msgid "Sepia Filter"
msgstr "棕褐色过滤器"

#: src/components/media-filter-control/index.js:55
msgctxt "image styles"
msgid "Saturation Filter"
msgstr "饱和度过滤器"

#: src/components/media-filter-control/index.js:63
msgctxt "image styles"
msgid "Dim Filter"
msgstr "暗淡过滤器"

#: src/components/media-filter-control/index.js:71
msgctxt "image styles"
msgid "Vintage Filter"
msgstr "复古滤镜"

#: src/components/typography-controls/index.js:103
msgctxt "typography styles"
msgid "Capitalize"
msgstr "首字母大写"

#: src/components/typography-controls/index.js:107
#: src/components/typography-controls/index.js:80
msgctxt "typography styles"
msgid "Normal"
msgstr "普通"

#: src/components/typography-controls/index.js:84
msgctxt "typography styles"
msgid "Bold"
msgstr "粗体"

#: src/components/typography-controls/index.js:91
#: src/components/typography-controls/index.js:76
msgctxt "typography styles"
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: src/components/typography-controls/index.js:95
msgctxt "typography styles"
msgid "Uppercase"
msgstr "大写字母"

#: src/components/typography-controls/index.js:99
msgctxt "typography styles"
msgid "Lowercase"
msgstr "小写字母"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "CoBlocks"
msgstr "CoBlocks"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://coblocks.com"
msgstr "https://coblocks.com"

#. Description of the plugin
msgid "CoBlocks is a suite of professional <strong>page building content blocks</strong> for the WordPress Gutenberg block editor. Our blocks are hyper-focused on empowering makers to build beautifully rich pages in WordPress."
msgstr "CoBlocks 是用于 WordPress Gutenberg 模块编辑器的一套专业<strong>网页构建内容模块</strong>。我们的模块侧重点是让制作者能够在 WordPress 中构建内容丰富的精美页面。"

#. Author of the plugin
msgid "GoDaddy"
msgstr "GoDaddy"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://www.godaddy.com"
msgstr "https://www.godaddy.com"

#: class-coblocks.php:84
#: class-coblocks.php:96
msgid "Cheating huh?"
msgstr "访问未经授权？"

#: includes/admin/class-coblocks-action-links.php:41
msgid "Review CoBlocks on WordPress.org"
msgstr "在 WordPress.org 上评价 CoBlocks"

#: includes/admin/class-coblocks-action-links.php:41
msgid "Leave a Review"
msgstr "留下评论"

#: includes/admin/class-coblocks-getting-started-page.php:120
msgid "Thanks for choosing CoBlocks, the premier page builder for the new WordPress block editor."
msgstr "感谢您选择 CoBlocks，适用于新 WordPress 模块编辑器的首要页面构建器。"

#. translators: 1: Opening <strong> tag, 2: Closing </strong> tag
#: includes/admin/class-coblocks-getting-started-page.php:126
msgid "You've just added lots of useful blocks and a new page builder toolkit to the WordPress editor. CoBlocks gives you a game-changing set of features: %1$s tens of blocks%2$s, a %1$s page-builder experience %2$s and %1$s custom typography controls%2$s."
msgstr "我们刚向 WordPress 编辑器中添加了很多有用的模块和一个新的页面构建工具包。CoBlocks 为您提供一系列颠覆性功能：%1$s几十个模块%2$s、%1$s页面构建器体验%2$s和%1$s自定义排版控制%2$s。"

#: includes/admin/class-coblocks-getting-started-page.php:133
msgid "Here are a few videos to help you get started:"
msgstr "这里有一些视频，可帮助您入门："

#. translators: CoBlocks plugin name
#: includes/admin/class-coblocks-getting-started-page.php:137
msgid "Watch how to create your first page with %s"
msgstr "观看如何使用 %s 创建您的第一个网页"

#: includes/admin/class-coblocks-getting-started-page.php:138
msgid "Watch how to create your first page"
msgstr "观看如何创建您的第一个网页"

#: includes/admin/class-coblocks-getting-started-page.php:140
#: includes/admin/class-coblocks-getting-started-page.php:141
msgid "Watch how to use the Row and Shape Divider blocks"
msgstr "观看如何使用行和形状分割线模块"

#: includes/admin/class-coblocks-getting-started-page.php:143
#: includes/admin/class-coblocks-getting-started-page.php:144
msgid "Watch how to use the Media Card block"
msgstr "观看如何使用媒体卡模块"

#. translators: 1: Opening <a> tag to the CoBlocks YouTube channel, 2: Closing </a> tag
#: includes/admin/class-coblocks-getting-started-page.php:152
msgid "Like what you see? %1$sSubscribe to our YouTube channel%2$s and we'll let you know when new video tutorials are released."
msgstr "喜欢吗？%1$s订阅我们的 YouTube 频道%2$s，当发布新的视频教程时，我们会通知您。"

#. translators: 1: Opening <a> tag to the CoBlocks Twitter account, 2: Opening <a> tag to the CoBlocks Facebook group, 3: Opening <a> tag to the CoBlocks newsletter,  4: Closing </a> tag
#: includes/admin/class-coblocks-getting-started-page.php:163
msgid "If you have any questions or feedback, let us know on %1$sTwitter%4$s or our %2$sFacebook group %4$s. Also, %3$ssubscribe to our newsletter%4$s if you want to stay up to date with what's new and upcoming at CoBlocks."
msgstr "如果您有任何问题或反馈，请通过 %1$sTwitter%4$s 或我们的 %2$sFacebook 群组%4$s告诉我们。另外，如果您想跟上 CoBlocks 的新功能，掌握最新情况，请%3$s订阅我们的内部通讯%4$s。"

#: includes/admin/class-coblocks-getting-started-page.php:172
msgid "Enjoy!"
msgstr "祝使用愉快！"

#: includes/class-coblocks-block-settings.php:72
msgid "Enable or disable blocks"
msgstr "启用或禁用模块"

#: includes/class-coblocks-form.php:67
msgid "Google reCaptcha site key for form spam protection"
msgstr "用于表单垃圾防护的 Google reCAPTCHA 网站密钥"

#: includes/class-coblocks-form.php:79
msgid "Google reCaptcha secret key for form spam protection"
msgstr "用于表单垃圾防护的 Google reCAPTCHA 密钥"

#: includes/class-coblocks-form.php:267
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: includes/class-coblocks-form.php:271
msgid "First"
msgstr "名字"

#: includes/class-coblocks-form.php:272
msgid "Last"
msgstr "姓氏"

#: includes/class-coblocks-form.php:346
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: includes/class-coblocks-form.php:384
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: includes/class-coblocks-form.php:412
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: includes/class-coblocks-form.php:448
msgid "Choose one"
msgstr "选择一个"

#: includes/class-coblocks-form.php:520
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: includes/class-coblocks-form.php:723
msgid "Your message was sent:"
msgstr "您的消息已发送："

#: includes/class-coblocks-google-map-block.php:116
msgid "Google Map API key for map rendering"
msgstr "用于地图渲染的 Google 地图 API 密钥"

#: src/blocks/post-carousel/index.php:40
#: src/blocks/posts/index.php:40
msgid "RSS Error:"
msgstr "RSS Error:"

#: src/blocks/post-carousel/index.php:51
#: src/blocks/posts/index.php:51
msgid "An error has occurred, which probably means the feed is down. Try again later."
msgstr "An error has occurred, which probably means the feed is down. Try again later."

#: src/blocks/share/index.php:144
msgid "Share on Linkedin"
msgstr "在 LinkedIn 上分享"

#: src/blocks/social-profiles/index.php:83
msgid "Linkedin"
msgstr "Linkedin"
